{
    "2020-05-01": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Korzystaj\u0105c z majowego weekendu nie zapomnij o przestrzeganiu zasad bezpiecze\u0144stwa Nie zsuwaj maski Dezynfekuj r\u0119ce Nie dotykaj okolic oczu i ust #BezpiecznaMaj\u00f3wka #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256093492717031424"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Podejrzewasz u siebie #koronawirus? Wst\u0119pny wywiad online mo\u017cesz przeprowadzi\u0107 sam. Wi\u0119cej https://bit.ly/SprawdzObjawy",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256146341614383104"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Sprawd\u017a, kt\u00f3ry z gabinet\u00f3w stomatologicznych przyjmuje pacjent\u00f3w w trybie pilnym. #koronawirus @PTS_towarzystwo Wi\u0119cej https://bit.ly/Stomatolodzy",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256207996876730368"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256177989773074435"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 16,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256179420966117381"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 13 105/651 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256180866264576000"
            }
        ]
    },
    "2020-05-02": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzi\u015b obchodzimy Dzie\u0144 Flagi Rzeczypospolitej Polskiej. #MojaFlaga",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256455879638921219"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy W weekend majowy wci\u0105\u017c obowi\u0105zuj\u0105 ograniczenia zwi\u0105zane z #koronawirus. #BezpiecznaMaj\u00f3wka",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256508731304673281"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z okazji Dnia Flagi i rocznicy uchwalenia Konstytucji 3 Maja, budynek Ministerstwa Zdrowia jest pod\u015bwietlony na bia\u0142o-czerwono. #Dzie\u0144Flagi #Konstytucja3Maja #MojaFlaga ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256676262887776256"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) 74-M, 69-M, 84-K i 73-M Pozna\u0144, 61-M Racib\u00f3rz, 75-M Tychy, 86-K \u0141om\u017ca, 64-M Boles\u0142awiec. Wiekszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 13 375/664 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256539855150026755"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256540755369299968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 11,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256541562638602240"
            }
        ]
    },
    "2020-05-03": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzi\u015b obchodzimy 229. rocznic\u0119 uchwalenia Konstytucji 3 Maja. #Konstytucja3Maja",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256818267441688578"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od jutra kolejny etap znoszenia ogranicze\u0144 zwi\u0105zanych z COVID-19. Pami\u0119taj nadal obowi\u0105zuj\u0105 zasady bezpiecze\u0144stwa #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256874181892988934"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) Informujemy, \u017ce ze wzgl\u0119du na zdublowany wczoraj zgon z Bydgoszczy, usuwamy go z wykazu. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 13693/678 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256902492077674498"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/4) 79-K Grudzi\u0105dz, 65-K, 83-K Boles\u0142awiec, 63-M Wroc\u0142aw, 49-M, 88-K, 77-K Pozna\u0144, 86-M \u0141a\u0144cut, 79-M Racib\u00f3rz, 71-M Gda\u0144sk, 62-M K\u0119dzierzyn Ko\u017ale. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256902490978729984"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256903144044453888"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 9,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256904010956779520"
            }
        ]
    },
    "2020-05-04": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Podejrzewasz, \u017ce masz #koronawirus, potrzebujesz konsultacji lekarskiej i nie mo\u017cesz si\u0119 dodzwoni\u0107 do poradni? Skorzystaj z formularza i um\u00f3w si\u0119 na teleporad\u0119 Wi\u0119cej https://bit.ly/PoradaOnline",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257180655345156096"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od dzi\u015b mo\u017cna korzysta\u0107 z rehabilitacji leczniczej #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257234259179266053"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257203397389881348"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 13 937/683 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257218882349252608"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 7,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257271304799035392"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 14 006/698 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257334315207327745"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 15 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 65-M Pozna\u0144, 70-M Gliwice, 53-M Wroc\u0142aw, 86-M, 44 -M Koszalin, 76-K, 77-M Szczecin, 71-M Tychy, 73-M Radom, 59-M, 88-K, 67-M Warszawa, 87-K Kalisz, 87-K Gda\u0144sk, 79-M K\u0119dzierzyn Ko\u017ale.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257334314062303237"
            }
        ]
    },
    "2020-05-05": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzi\u015b przypada \u015awiatowy Dzie\u0144 Higieny R\u0105k. Szczeg\u00f3lnie w czasie pandemii dbajmy o w\u0142a\u015bciw\u0105 higien\u0119 naszych d\u0142oni! #koronawirus #HandHygiene ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257543044104101888"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W zwi\u0105zku z b\u0142\u0119dnie zaraportowanym przez WSSE Bydgoszcz zgonem z Bia\u0142ych B\u0142ot zostaje on usuni\u0119ty z wykazu. Szczeg\u00f3\u0142y znajduj\u0105 si\u0119 w o\u015bwiadczeniu Pa\u0144stwowego Wojew\u00f3dzkiego Inspektora Sanitarnego w Bydgoszczy.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257582286679216129"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dezynfekcja r\u0105k to skuteczny spos\u00f3b na ochron\u0119 przed #koronawirus. #HandHygiene",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257597150097141768"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Chro\u0144 siebie i innych przed zachorowaniem. Myj r\u0119ce, w szczeg\u00f3lno\u015bci: po kaszlu lub kichaniu podczas opieki nad chorym przed kontaktem z \u017cywno\u015bci\u0105 po skorzystaniu z toalety po kontakcie ze zwierz\u0119tami #Koronawirus #GlobalHandHygieneDay",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257656289716350977"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257565815337029632"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 14 242/700 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257582287748726784"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 10,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257633642420920321"
            }
        ]
    },
    "2020-05-06": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Teleporada nie tylko dla os\u00f3b z objawami #koronawirus. Skonsultuj si\u0119 online, je\u017celi nie mo\u017cesz uda\u0107 si\u0119 do lekarza. \u200d \u200d \u200d \u200d Z teleporady mo\u017cesz skorzysta\u0107 przez 24 godziny 7 dni w tygodniu Wi\u0119cej https://bit.ly/PoradaOnline",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257969780373491713"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257928235024859136"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 7 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 75-M Radomsko, 79-K \u0141a\u0144cut, 74-K, 66-M, 90-K, 74-M Pozna\u0144, 86-K Gda\u0144sk. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257943322074775552"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 16,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257996261241884672"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. W zwi\u0105zku z b\u0142\u0119dnie zaraportowanym zgonem przez PSSE Siedlce, zostaje on usuni\u0119ty z wykazu. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 14 740/733 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258057982933426176"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 11 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 63-M Racib\u00f3rz, 78-K Gda\u0144sk, 83-K, 86-M Tychy, 40-K Szczecin, 72-M K\u0119dzierzyn Ko\u017ale, 61-M Racib\u00f3rz, 82-M Zawiercie, 74-M Starachowice, 84-M Warszawa, 48-M Radom.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258057981440266246"
            }
        ]
    },
    "2020-05-07": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Uwa\u017cajmy na kleszcze - s\u0105 ju\u017c aktywne Ich uk\u0105szenie mo\u017ce prowadzi\u0107 do boreliozy i kleszczowego zapalenia m\u00f3zgu Je\u017celi nie potrafisz wyj\u0105\u0107 kleszcza, zg\u0142o\u015b si\u0119 do lekarza Wi\u0119cej https://bit.ly/O_Kleszczach",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258320668619202560"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak post\u0119powa\u0107 w przypadku uk\u0142ucia przez kleszcza? https://bit.ly/O_Kleszczach",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258382324288217088"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Jak ustrzec si\u0119 przed uk\u0142uciem kleszcza? Zak\u0142adaj zakrywaj\u0105cy i przylegaj\u0105cy do cia\u0142a ubi\u00f3r No\u015b jasne ubranie na kt\u00f3rym \u0142atwiej zobaczy\u0107 kleszcza Stosuj produkty odstraszaj\u0105ce kleszcze Wi\u0119cej https://bit.ly/O_Kleszczach",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258435172204261377"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258290569132019712"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 14 898/737 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258305986265337856"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 15,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258358739134042113"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W zwi\u0105zku z przekazanym przez WSSE \u0141\u00f3d\u017a raportem dotycz\u0105cym 17 b\u0142\u0119dnie zaraportowanych przypadk\u00f3w z dnia 5 maja, odejmujemy je ze statystyk. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 15 047/755 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258419202605617155"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/4) 69-M Wroc\u0142aw, 92-K K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, 86-K \u0141om\u017ca, 70-K Szczecin, 71-K \u0141a\u0144cut, 30-M Grudzi\u0105dz, 86-M Radom, 75-M Warszawa, 80-K Pozna\u0144, 97-K Krak\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258419200856592385"
            }
        ]
    },
    "2020-05-08": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Gdzie \u017cyj\u0105 kleszcze? W kleszcze mo\u017cna spotka\u0107 przede wszystkim w lasach, na \u0142\u0105kach oraz w parkach. Wi\u0119cej https://bit.ly/O_Kleszczach",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258630206933385216"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Kleszcze mog\u0105 przenosi\u0107 kleszczowe zapalenie m\u00f3zgu Do zaka\u017cenia dochodzi w ci\u0105gu kilku pierwszych minut Pierwsze objawy wyst\u0119puj\u0105 po oko\u0142o 7\u201314 dniach i maj\u0105 charakter grypopodobny. Wi\u0119cej https://bit.ly/O_Kleszczach",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258684987819294720"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Uk\u0105szenie kleszcza mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 borelioz\u0119 Pierwsze objawy mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 po oko\u0142o 10-14 dniach Ka\u017cde podejrzenie zaka\u017cenia nale\u017cy skonsultowa\u0107 z lekarzem Wi\u0119cej https://bit.ly/O_Kleszczach",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258744371152924673"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe zalecenia dotycz\u0105ce porod\u00f3w rodzinnych. Wi\u0119cej informacji na stronie https://bit.ly/Wytyczne",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258758590086684675"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Ponad mln z\u0142 na walk\u0119 ze skutkami pandemii COVID-19. #koronawirus Wi\u0119cej https://bit.ly/550mlnNaWalk&#x119;ZKoronawirusem",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258771325985992705"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258658058156285953"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 15 200/756 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258668140524982272"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 17,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258720805036478464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "79-K, 78-K, 85-M, 71-K, 70-M Wroc\u0142aw, 89-K Boles\u0142awiec, 97-K Starachowice, 82-K Racib\u00f3rz. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. W zwi\u0105zku z przekazanym przez WSSE \u0141\u00f3d\u017a raportem dotycz\u0105cym 21 b\u0142\u0119dnie zaraportowanych przypadk\u00f3w z dnia 7 maja, odejmujemy je ze statystyk.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258781443997732866"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 15 366/776 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258781445419610112"
            }
        ]
    },
    "2020-05-09": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy o obowi\u0105zku zakrywania ust i nosa w miejscach publicznych. Mo\u017cna to robi\u0107 za pomoc\u0105: maseczki przy\u0142bicy odzie\u017cy lub jej cz\u0119\u015bci #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258992594748444672"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " 4 maja weszli\u015bmy w drugi etap znoszenia ogranicze\u0144 zwi\u0105zanych z #koronawirus ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259045443515887617"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pytania i odpowiedzi Pracuj\u0119 za granic\u0105, zrobi\u0142em test na COVID-19 i mam ujemny wynik. Czy na tej podstawie mog\u0119 by\u0107 zwolniony z 14-dniowej obowi\u0105zkowej kwarantanny po przekroczeniu granicy #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259125395552690176"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259015359862059008"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 17,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259083192717500417"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 8 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 69-K Boles\u0142awiec, 69-M Krak\u00f3w, 93-K Gda\u0144sk, 75-M, 82-M Radom, 65-M Warszawa, 92-K Wolica, 78-M Pozna\u0144. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259145197704957957"
            }
        ]
    },
    "2020-05-10": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzi\u015b obchodzimy Europejski Dzie\u0144 Profilaktyki Udarowej. Wi\u0119cej https://bit.ly/Profilaktyka_Udarowa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259354983176327173"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pytania i odpowiedzi Kto mo\u017ce by\u0107 zwolniony z 14-dniowej kwarantanny przy przekraczaniu granicy #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259407833285554177"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259377841172512768"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 15 821/791 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259392864313839617"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 16,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259445581161787392"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 15 996/800 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259506072102096900"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 9 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 93-K, 76-K Wolica, 92-K, 87-K Gda\u0144sk, 93-M, 89-K Racib\u00f3rz, 78-M K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, 56-M, 86-K Pozna\u0144. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259506070579527681"
            }
        ]
    },
    "2020-05-11": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Mobilne punkty pobra\u0144 wymazu. Zr\u00f3b test w 12. dniu kwarantanny. #koronwirus Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_Pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259748072877445120"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. https://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259857414322565122"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259740100105326592"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 16 206/803 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259755260932915202"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 3 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 93-K Boles\u0142awiec, 92-K Pozna\u0144, 68-K \u0141a\u0144cut. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259755259792162816"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 14,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259807969652297729"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 16 326/811 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259868793368645633"
            }
        ]
    },
    "2020-05-12": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Piel\u0119gniarek i Po\u0142o\u017cnych przypada w bardzo trudnym dla nas wszystkich momencie, gdy walczymy z epidemi\u0105 #koronawirus. Dzi\u0119kuj\u0119 wszystkim piel\u0119gniarkom i po\u0142o\u017cnym, kt\u00f3re ka\u017cdego dnia walcz\u0105 o zdrowie i \u017cycie pacjent\u00f3w - @SzumowskiLukasz.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260079758676643844"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Sprawd\u017a w jakich godzinach pracuj\u0105 mobilne punkty pobra\u0144 https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144; #drivethru",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260134029787004929"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "\u017byczenia minister @SzczurekZelazko z okazji Mi\u0119dzynarodowego Dnia Piel\u0119gniarek i Po\u0142o\u017cnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260149294755168256"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Jeste\u015b na kwarantannie i chcesz wiedzie\u0107, czy jeste\u015b zaka\u017cony #koronawirus . dnia mo\u017cesz zrobi\u0107 bezp\u0142atnie test w mobilnym punkcie pobra\u0144 \u200d \u200d Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260195821548646402"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Apel ministra zdrowia @SzumowskiLukasz do pacjent\u00f3w onkologicznych. https://bit.ly/ApelDoPacjent&#xF3;wOnkologicznych #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260208607888580609"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W 12. dniu kwarantanny mo\u017cesz wykona\u0107 bezp\u0142atne badanie na #koronawirus. Sprawd\u017a, kt\u00f3ry punkt jest najbli\u017cej Twojego miejsca zamieszkania Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144; #drivethru",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260245854432006145"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260102408585256961"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "98-K Grudzi\u0105dz, 93-K, 87-K, 79-K Zgierz. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 16 561/827 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260117626132615169"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 16,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260170356247019520"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 16 921/839 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260230951818465282"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 12 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 53-K, 83-M Warszawa, 83-M Radom, 50-M Racib\u00f3rz, 89-K Zgierz, 81-K Gda\u0144sk, 80-M,61-M,63-K,78-M Wroc\u0142aw, 89-K Nowogrodziec, 86-K \u015awidnica. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260230950635651074"
            }
        ]
    },
    "2020-05-13": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Czy wiesz, \u017ce zgodnie z przepisami prawa, na czas drogi na wymaz #drivethru jeste\u015b czasowo zwolniony z kwarantanny #koronawirus Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260442147058323457"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. W zwi\u0105zku z przekazanym przez WSSE Katowice raportem dotycz\u0105cym 39 b\u0142\u0119dnie zaraportowanych pozytywnych przypadk\u00f3w z dnia 12 maja, odejmujemy je ze statystyk.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260482119446519810"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Odmra\u017canie gospodarki jest niezwykle istotne z punktu widzenia ca\u0142ego kraju. W kontek\u015bcie nak\u0142ad\u00f3w na ochron\u0119 zdrowia, gospodarka musi funkcjonowa\u0107, ale oczywi\u015bcie w \u015bcis\u0142ym re\u017cimie sanitarnym.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260524797055905792"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Wa\u017cne jest szybkie wy\u0142apywanie chorych. Ubieg\u0142ej doby wykonali\u015bmy oko\u0142o 20 tys. test\u00f3w. Ponad 1,2 tys. os\u00f3b b\u0119d\u0105cych w kwarantannie skorzysta\u0142o z tzw. #drivethru.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260525296727609345"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Przebadali\u015bmy wszystkich g\u00f3rnik\u00f3w z kopalni gdzie wybuch\u0142y ogniska #koronawirus. Gdyby nie te zaka\u017cenia w kopalniach to krzywa zachorowa\u0144 na \u015al\u0105sku by\u0142aby podobna do reszty kraju.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260525547005849602"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Apeluj\u0119: trzymajmy si\u0119 re\u017cimu sanitarnego. Zachowajmy dystans. Wiele od nas zale\u017cy.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260528366425440259"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Tak, znali\u015bmy specyfikacj\u0119 masek. Mia\u0142y to by\u0107 maski z norm\u0105 FFP2. W zwi\u0105zku z w\u0105tpliwo\u015bciami co do przes\u0142anej ostatecznie wraz z maskami dokumentacji przekazali\u015bmy je do badania do CIOP. Maski niestety nie spe\u0142niaj\u0105 \u017cadnej normy FFP.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260536721889951744"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Czy wiesz, \u017ce nie musisz si\u0119 umawia\u0107 na okre\u015blon\u0105 godzin\u0119, chc\u0105c skorzysta\u0107 z badania #drivethru Sprawd\u017a map\u0119 punkt\u00f3w pobra\u0144 https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260552279259832326"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Oczywi\u015bcie MZ by\u0142o zainteresowane i jest nadal zainteresowane zakupem masek FFP2. Takie te\u017c maski zadeklarowa\u0142a dostarczy\u0107 KE i oczywi\u015bcie wyrazili\u015bmy zainteresowanie.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260553586750210048"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Szpitale/oddzia\u0142y onkologiczne zobowi\u0105zane s\u0105 do przestrzegania najwy\u017cszych standard\u00f3w bezpiecze\u0144stwa, w tym korzystania ze \u015brodk\u00f3w ochrony osobistej #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260572275469926408"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Szanowna Pani Redaktor, z ca\u0142ym szacunkiem, nie ma takiego terminu jak \"zbli\u017conych do FFP2\". Albo sprz\u0119t spe\u0142nia norm\u0119 FFP2 albo nie spe\u0142nia.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260580128704417796"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260464796949811200"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 17 062/847 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260482120545435649"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 20,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260532744297291778"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 15 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 75-K, 93-K, 77-M, 82-M Pozna\u0144, 83-K Grudzi\u0105dz, 82-M, 67-K Warszawa, 60-M Siedlce, 73-M Wroc\u0142aw, 52-M Zawiercie, 70-K Racib\u00f3rz, 94-K, 84-K, 90-M, 90-K Wolica.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260593856841682944"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. W zwi\u0105zku ze zdublowanym przez WSSE Katowice zgonem, zostaje on usuni\u0119ty z wykazu. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 17 204/861 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260593858200641536"
            }
        ]
    },
    "2020-05-14": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Test #drivethru mo\u017ce bezp\u0142atnie wykona\u0107 ka\u017cda osoba przebywaj\u0105ca na kwarantannie. #koronawirus Sprawd\u017a map\u0119 punkt\u00f3w pobra\u0144 https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260804534168768513"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Skorzystaj z #teleporada, je\u015bli: masz objawy, kt\u00f3re Ci\u0119 niepokoj\u0105, mia\u0142e\u015b kontakt z zaka\u017conym #koronawirus, jeste\u015b na kwarantannie i \u017ale si\u0119 czujesz, masz inne problemy zdrowotne i nie mo\u017cesz skontaktowa\u0107 si\u0119 ze swoim lekarzem POZ.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260857384139755522"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "\u017byczenia ministra @SzumowskiLukasz z okazji Dnia Opiekuna Medycznego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260872996060880897"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Krwiodawco jeste\u015b potrzebny #TwojaKrewMoje\u017bycie #CzerwonaNitka https://bit.ly/Krwiodawcy_Potrzebna_Krew",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260880031921905664"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z okazji Mi\u0119dzynarodowego Dnia Farmaceuty minister @SzumowskiLukasz sk\u0142ada \u017cyczenia, podzi\u0119kowania i wyrazy uznania za prac\u0119 i zaanga\u017cowanie wszystkim farmaceutom.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260888336945668096"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Komisja Europejska poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce po Polsce drugi kraj - Holandia - zg\u0142osi\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci co do jako\u015bci maseczek.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260915854117568512"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zbyt p\u00f3\u017ane rozpocz\u0119cie leczenia onkologicznego daje zdecydowanie gorsze rokowania na wyleczenie. Nie odwo\u0142uj swojej wizyty u lekarza #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260933383846166529"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Informacje o adresach, telefonach, lokalizacji i godzinach otwarcia plac\u00f3wek, kt\u00f3re realizuj\u0105 badania w ramach program\u00f3w profilaktycznych, mo\u017cna znale\u017a\u0107 na stronie http://bit.ly/Programy_Profilaktyczne",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260980984054517761"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260827185402822658"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 17 469/869 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260842808753238016"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 26,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260895131386785792"
            }
        ]
    },
    "2020-05-15": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zaplanuj d\u0142ugie \u017cycie Unikaj u\u017cywek Uprawiaj regularnie sport Korzystaj z bada\u0144 profilaktycznych #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261166922059710464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pytania i odpowiedzi Czy wykonanie testu #drivethru jest dobrowolne #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261220022317268994"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pilne Brakuje krwi Zosta\u0144 honorowym dawc\u0105 krwi https://bit.ly/Krwiodawcy_Potrzebna_Krew #TwojaKrewMoje\u017bycie #CzerwonaNitka",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261235373352648704"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pytania i odpowiedzi Osoby wsp\u00f3lnie odbywaj\u0105ce #kwarantanna mog\u0105 razem podr\u00f3\u017cowa\u0107 do punktu pobra\u0144 #drivethru. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261280174277943299"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pytania i odpowiedzi Testy #drivethru s\u0105 bezp\u0142atne. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261295771409883139"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261189573247262725"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 17 850/893 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261205268874039303"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261257597312815110"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 14 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 48-K Wroc\u0142aw, 80-K, 88-K, 88-M,60-M, Legnica, 87-M, 73-K Boles\u0142awiec, 71-K K\u0119dzierzyn Ko\u017ale, 94-K Wolica, 88-K Zgierz, 63-M Miko\u0142\u00f3w, 74-M Koszalin,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261319436180566016"
            }
        ]
    },
    "2020-05-16": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak zrobi\u0107 badanie w mobilnym punkcie pobra\u0144? #koronawirus #drivethru",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261529309866414082"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wczesne wykrycie choroby daje du\u017ce szanse na wyleczenie. Wykonuj badania profilaktyczne #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261582160877752322"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Krew na wag\u0119 \u017cycia Staj\u0105c si\u0119 honorowym krwiodawc\u0105 ratujesz jednorazowo nawet 3 osoby. #TwojaKrewMoje\u017bycie #CzerwonaNitka Wi\u0119cej informacji https://bit.ly/Krwiodawcy_Potrzebna_Krew",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261597260032417792"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Co oznacza negatywny wynik testu? #koronawirus #drivethru Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261643060024352769"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261552066226462721"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 18 184/912 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261568320228204544"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261619906858160128"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 3 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 79-K, 85-K Wolica, 69-M Warszawa. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 18 257/915 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261680454828261376"
            }
        ]
    },
    "2020-05-17": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Maja \u015awiatowy Dzie\u0144 Nadci\u015bnienia T\u0119tniczego. Pami\u0119taj! W zapobieganiu i leczeniu tego schorzenia pomagaj\u0105: zdrowa dieta aktywno\u015b\u0107 fizyczna",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261891698289827840"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Teleporada to -godzinne wsparcie medyczne, bez wychodzenia z domu. Zam\u00f3w teleporad\u0119 https://bit.ly/PoradaOnline",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261945049530712064"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Test w mobilnym punkcie pobra\u0144 mo\u017cna wykona\u0107 wy\u0142\u0105cznie w 12. dniu kwarantanny Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261960149113036800"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wesprzyj akcj\u0119 honorowego krwiodawstwa. Twoja krew jest cenniejsza ni\u017c my\u015blisz! #TwojaKrewMoje\u017bycie #CzerwonaNitka Wi\u0119cej informacji https://bit.ly/Krwiodawcy_Potrzebna_Krew",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261990347988783106"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Do mobilnego punktu pobra\u0144 mo\u017cesz dojecha\u0107 wy\u0142\u0105cznie w\u0142asnym samochodem Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262050745886466050"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261915182810517505"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 18 394/919 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261929560192569345"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 4 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 85-K Pozna\u0144, 80-M Racib\u00f3rz, 90-K Krak\u00f3w, 78-M Zgierz. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261929558988685312"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 18,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261982295881183232"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 6 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 70-M Tychy, 68-M Racib\u00f3rz, 79-M Piaseczno, 91-M \u0141om\u017ca, 87-K Grudzi\u0105dz, 66-M Krak\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262043068175388673"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 18 529/925 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262043069286924289"
            }
        ]
    },
    "2020-05-18": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Trzeci etap \u0142agodzenia obostrze\u0144 Mo\u017cesz zn\u00f3w korzysta\u0107 z us\u0142ug fryzjera i kosmetyczki P\u00f3j\u015b\u0107 do restauracji i kawiarni #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262309236568178688"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Trzeci etap \u0142agodzenia obostrze\u0144 Restauracje, kawiarnie i bary zostaj\u0105 ponownie otwarte Klienci mog\u0105 zje\u015b\u0107 posi\u0142ek zar\u00f3wno wewn\u0105trz lokalu jak i w restauracyjnym ogr\u00f3dku. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262359783899713537"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Chcesz wykona\u0107 test #drivethru, a nie masz mo\u017cliwo\u015bci bezpiecznego dotarcia do punktu pobra\u0144? Skontaktuj si\u0119 z sanepidem i um\u00f3w si\u0119 na pobranie wymazu w miejscu odbywania kwarantanny. Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262395478840401923"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. https://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262415247824113665"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Je\u015bli chcesz z kim\u015b jecha\u0107 do punktu pobra\u0144, mo\u017ce to by\u0107 osoba, kt\u00f3ra odbywa z Tob\u0105 kwarantann\u0119 i ma wyznaczony termin badania w tym samym dniu. #drivethru Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262420180891770882"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262277440623333377"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 4 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 53-K Starachowice, 69-K Tychy, 91-K, 88-M \u0141a\u0144cut. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262293698903265280"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 18 746/929 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262293700031455235"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 15,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262344682929078273"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 18 885/936 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262407413652697089"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 7 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 68-M \u0141a\u0144cut, 86-M, 94-M Wroc\u0142aw, 70-M Grudzi\u0105dz, 94-K Wolica, 69-M Siedlce, 68-K Kozienice. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262407412528668674"
            }
        ]
    },
    "2020-05-19": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pami\u0119taj Je\u015bli jedziesz do mobilnego punktu pobra\u0144: nie wysiadaj nigdzie z samochodu nie za\u0142atwiaj po drodze \u017cadnych spraw Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262616473559724032"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jeste\u015b na kwarantannie i chcesz wiedzie\u0107, czy jeste\u015b zaka\u017cony #koronawirus 12. dnia mo\u017cesz zrobi\u0107 test w mobilnym punkcie pobra\u0144 badanie wykonasz pod warunkiem, \u017ce masz sw\u00f3j samoch\u00f3d #drivethru Wi\u0119cej https://bit.ly/Punkty_pobra&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262677829638139909"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zalecenia dla salon\u00f3w urody i zak\u0142ad\u00f3w fryzjerskich. Wi\u0119cej https://bit.ly/3EtapZnoszeniaObostrze&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262722171929059328"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wymogi i zalecenia dla gastronomii. Wi\u0119cej https://bit.ly/3EtapZnoszeniaObostrze&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262744821044858880"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262639187628564480"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 19 080/941 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262654737142382592"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 5 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 68-M Zgierz, 90-K Ozimek, 87-K Starachowice, 86-M Tychy, 58-K Kobiernice. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262654736064491520"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 17,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262707071390224384"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 19 268/948 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262767586581704706"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 7 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 82-K Gda\u0144sk, 68-M K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, 59-K Siedlce, 88-K, 83-M Warszawa, 83-K, 71-M Boles\u0142awiec. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262767585197797376"
            }
        ]
    },
    "2020-05-20": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zmiany w obostrzeniach dot. #koronwirus Od maja dzieci poni\u017cej 13. roku \u017cycia mog\u0105 wychodzi\u0107 z domu bez opieki doros\u0142ego opiekuna!",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263095011790458881"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263001514018131969"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 19 569/953 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263017066950426624"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263069459096494080"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 19 739/962 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263131640584441857"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 9 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 75-M, 91-K K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, 72-M, 75-M, 87-M, 90-K Warszawa, 80-M Radom, 69-M Wroc\u0142aw, 80-M Starachowice. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263131639179247616"
            }
        ]
    },
    "2020-05-21": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " \u015aci\u015ble przestrzegaj zasad sanitarnych w miejscach publicznych, szczeg\u00f3lnie: w du\u017cych skupiskach ludzkich w restauracjach u fryzjera czy kosmetyczki #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263341249039339520"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy o obowi\u0105zuj\u0105cych zasadach bezpiecze\u0144stwa Zachowaj 2-metrow\u0105 odleg\u0142o\u015b\u0107 od innych w przestrzeni publicznej Zas\u0142aniaj usta i nos w miejscach publicznych Pracuj zdalnie, je\u015bli tylko jest to mo\u017cliwe Zosta\u0144 w domu, je\u015bli mo\u017cesz #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263394097387188224"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Blisko 5 mln z\u0142 z #FunduszeEuropejskie trafi do Collegium Mazovia i Uniwersytetu Przyrodniczo-Humanistycznego w Siedlcach na utworzenie monoprofilowych csm. Projekty poprawi\u0105 jako\u015b\u0107 kszta\u0142cenia piel\u0119gniarek i po\u0142o\u017cnych. Umowy podpisa\u0142 dzi\u015b wiceminister S\u0142awomir Gadomski.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263525797513568257"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263364151856050176"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W zwi\u0105zku z przekazanym przez WSSE Olsztyn raportem dotycz\u0105cym jednego wyniku fa\u0142szywie dodatniego, odejmujemy go ze statystyk. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 19 983/965 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263379173189566464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263431847339413504"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 20 143/972 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263492383280414725"
            }
        ]
    },
    "2020-05-22": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Uwaga Teraz tak\u017ce w 13. dniu kwarantanny mo\u017cesz wykona\u0107 badanie w mobilnym punkcie pobra\u0144 #koronawirus #drivethru",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263703637664034816"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wsp\u00f3lna podr\u00f3\u017c samochodem do mobilnego punktu pobra\u0144 Tak pod warunkiem, \u017ce: Dotyczy to osoby, z kt\u00f3r\u0105 wsp\u00f3lnie odbywasz kwarantann\u0119 Osoba, z kt\u00f3r\u0105 podr\u00f3\u017cujesz, r\u00f3wnie\u017c ma zrobi\u0107 test #drivethru #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263756989039026178"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wiceminister S\u0142awomir Gadomski podpisa\u0142 z @ARM_GOV_PL umow\u0119 o dofinansowanie projektu na zwalczanie COVID-19. Ca\u0142a inwestycja jest warta 100 mln z\u0142. Wi\u0119cej https://bit.ly/UmowaAMR",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263805464447500289"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263726287790780416"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263794235024699395"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 20 619/982 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263855493975588864"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 9 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 83-K G\u0142ucho\u0142azy, 78-M Boles\u0142awiec, 92-K Wroc\u0142aw, 50-K Bydgoszcz, 71-M Koszalin, 57-M, 81-M Warszawa, 92-K, 89-K Wolica. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263855492889182208"
            }
        ]
    },
    "2020-05-23": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Je\u017celi podejrzewasz u siebie #koronawirus lub nie mo\u017cesz skontaktowa\u0107 si\u0119 ze swoim lekarzem POZ skorzystaj z #teleporada. To najlepszy spos\u00f3b na uzyskanie medycznego wsparcia bez wychodzenia z domu ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264066025248772096"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dodatkowe \u015brodki ochrony dla szk\u00f3\u0142 i plac\u00f3wek o\u015bwiatowych Zapraszamy do z\u0142o\u017cenia wniosk\u00f3w na dostarczenie bezp\u0142atnych dyspenser\u00f3w i p\u0142yn\u00f3w do dezynfekcji. Termin do 24 maja. Wi\u0119cej https://bit.ly/&#x15A;rodkiDlaSzk&#xF3;&#x142; @MEN_GOV_PL",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264118875651633153"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264088674167209984"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 20 838/990 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264103824735842305"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 31,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264156621980065795"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 20 931/993 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264217951860920324"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Ze wzgl\u0119du na 4 zdublowane przypadki zaka\u017ce\u0144 przez WSSE w \u0141odzi, odejmujemy je z wykazu. Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 3 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 78-M Gda\u0144sk, 55-K, 69-M Racib\u00f3rz. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264217950732591106"
            }
        ]
    },
    "2020-05-24": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Dost\u0119p do lekarza bez wychodzenia z domu Z #teleporada to proste. Zam\u00f3w konsultacj\u0119 online https://bit.ly/PoradaOnline",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264428412837466113"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264451063500828678"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 2 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 49-K Cieszyn, 82-M Tychy. Osoby te mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 21 236/995 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264466620463960066"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 16,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264519010273693696"
            }
        ]
    },
    "2020-05-25": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. https://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264951862056194050"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264813511265353734"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 21 440/996 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264830129718558720"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 12,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264881398961201152"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 21 631/1 007 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264942630942707713"
            }
        ]
    },
    "2020-05-26": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " W tym szczeg\u00f3lnym dniu przypominamy - zadbaj o zdrowie swoje i swojej mamy. Regularne badania to szansa na wykrycie i wyleczenie nowotwor\u00f3w. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakPiersi #RakSzyjkiMacicy #Mammografia #Cytologia http://planujedlugiezycie.pl/",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265206288683761664"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265175929011175424"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 6 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 76-M Starachowice, 72-K, 72-M, 95-K Zgierz, 81-K, 95-K Gda\u0144sk. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 21 867/1 013 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265191183334223873"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265244838779371520"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265262430499876864"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 11 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 94-K Nysa, 88-K Boles\u0142awiec, 88-M Wa\u0142brzych, 79-K Wroc\u0142aw, 73-M K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, 88-K Pozna\u0144, 81-K Racib\u00f3rz, 66-M Racib\u00f3rz, 60-K Radom, 92-K Kozienice, 83-K Warszawa.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265304536857677826"
            }
        ]
    },
    "2020-05-27": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Ogromna wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski ma tendencj\u0119 spadkow\u0105 w przebiegu epidemii. Mamy ogniska w kopalniach czy fabryce, ale to s\u0105 ju\u017c ogniska zamkni\u0119te.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265579962372939776"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Transmisji poziomej jest ju\u017c niewiele. Dzi\u0119ki temu mo\u017cemy zaproponowa\u0107 kolejne poluzowanie obostrze\u0144.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265580429131878400"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Na zdj\u0119cie obostrze\u0144 pozwala nam te\u017c przygotowanie naszych szpitali. Mamy ponad 80 proc. wolnych \u0142\u00f3\u017cek i 90 proc. wolnych respirator\u00f3w czekaj\u0105cych na pacjent\u00f3w z COVID-19.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265580529941913600"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Jestem przekonany, \u017ce na koniec przysz\u0142ego tygodnia wszystkie wojew\u00f3dztwa b\u0119d\u0105 odnotowywa\u0142y tendencj\u0119 spadkow\u0105 w epidemii.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265580981798547456"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zapraszamy do sk\u0142adania wniosk\u00f3w o dofinansowanie zakupu aparat\u00f3w RTG z ramieniem C w ramach programu POLKARD. Termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w up\u0142ywa 12 czerwca. W roku 2020 nie jest wymagane zapewnienie wk\u0142adu w\u0142asnego przez oferenta. Wi\u0119cej https://bit.ly/RTG_C",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265613128894726145"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265538228460769280"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 22 303/1 025 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265553484436422661"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 23 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265606174432350208"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 3 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 75-M Gda\u0144sk, 75-K Racib\u00f3rz, 80-M Zgierz. Osoby te mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 22 473/1 028 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265666931648073729"
            }
        ]
    },
    "2020-05-28": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od 30 maja nie trzeba zas\u0142ania\u0107 nosa i ust w otwartej przestrzeni \u2013 pod warunkiem zachowania 2 m odst\u0119pu od innych Maseczki b\u0119d\u0105 jednak konieczne http://m.in.: w sklepach, ko\u015bcio\u0142ach, autobusach czy tramwajach. Wi\u0119cej https://bit.ly/4EtapZnoszeniaObostrze&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265877964454940673"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zapraszamy do sk\u0142adania wniosk\u00f3w o dofinansowanie zakupu aparat\u00f3w USG z funkcj\u0105 echokardiografii w ramach programu POLKARD. Termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w do 4 czerwca. W 2020 r. nie jest wymagane zapewnienie wk\u0142adu w\u0142asnego przez oferenta. Wi\u0119cej https://bit.ly/MZ_Echokardiografia",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265977369535397890"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265900779065479175"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 2 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 82-K Racib\u00f3rz, 57-M Tychy. Osoby te mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 22 600/1 030 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265915756325281792"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265969311904120834"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 22 825/1 038 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266029511956672513"
            }
        ]
    },
    "2020-05-29": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wcze\u015bnie wykrytego czerniaka mo\u017cna wyleczy\u0107 #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266240353000026114"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Czerniak to z\u0142o\u015bliwy nowotw\u00f3r sk\u00f3ry, kt\u00f3rego g\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0105 jest nadmierne opalanie, szczeg\u00f3lnie w solarium Badanie znamion pozwala wcze\u015bnie wykry\u0107 chorob\u0119 i daje szans\u0119 na ca\u0142kowite wyleczenie. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017cycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266293202618691586"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Finansujemy kolejne wa\u017cne i potrzebne projekty. Tym razem mln z\u0142 z #FunduszeEuropejskie przeznaczamy na profilaktyk\u0119 obrz\u0119ku limfatycznego po leczeniu raka piersi. Wi\u0119cej https://bit.ly/Profilaktyka_obrzeku",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266338500481150976"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " \u015awiatowa Organizacja Zdrowia uzna\u0142a, \u017ce solaria s\u0105 r\u00f3wnie rakotw\u00f3rcze co palenie czy azbest Unikaj nadmiernej ekspozycji na promienie s\u0142oneczne, szczeg\u00f3lnie pomi\u0119dzy godzin\u0105 11 a 15. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266361149290876928"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266263002904436736"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W zwi\u0105zku z przekazanym przez WSSE Lublin raportem dotycz\u0105cym 2 b\u0142\u0119dnie zaraportowanych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia z dnia 27 maja, odejmujemy je ze statystyk. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 22 964/1 043 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266278787173412864"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 5 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 85-K Zgierz, 65-K Pozna\u0144, 86-K Starachowice, 51-K, 87-K Racib\u00f3rz. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266278784585437186"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 26,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266330949043830784"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "83-M, 71-M, 63-K Warszawa, 83-K Pozna\u0144. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 23 155/1 051 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266391497039060996"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Ze wzgl\u0119du na b\u0142\u0119dnie zaraportowany przez WSSE Bydgoszcz 1 przypadek osoby zaka\u017conej informujemy, \u017ce odejmujemy go z wykazu. Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 8 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 93-K Gda\u0144sk, 76-M Racib\u00f3rz, 94-M Kozienice, 45-M Radom,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266391495847948298"
            }
        ]
    },
    "2020-05-30": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzi\u015b przypada \u015awiatowy Dzie\u0144 Soku. Soki owocowe s\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142em witamin i cukr\u00f3w prostych Zgodnie z zaleceniami mog\u0105 stanowi\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 1 z 5 porcji warzyw i owoc\u00f3w ka\u017cdego dnia. Pami\u0119taj Jedna szklanka dziennie wystarczy.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266602739980808194"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od 30 maja nie trzeba zas\u0142ania\u0107 nosa i ust w otwartej przestrzeni \u2013 pod warunkiem zachowania 2 m odst\u0119pu od innych Maseczki b\u0119d\u0105 jednak konieczne http://m.in.: w sklepach, ko\u015bcio\u0142ach, autobusach czy tramwajach. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266703401523560449"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W \u015bwie\u017co wyci\u015bni\u0119tym soku kryje si\u0119 ogrom witamin Wybieraj produkty sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 ze 100-procentowego soku Pami\u0119taj Dzieci w wieku 4\u20136 lat mog\u0105 spo\u017cywa\u0107 dziennie do 170 ml, a od 7. r. \u017c. \u2013 szklank\u0119 soku owocowego dziennie (do 230 ml).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266715987719720961"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pami\u0119taj Unikaj sok\u00f3w przygotowanych: z koncentrat\u00f3w, posiadaj\u0105cych konserwanty i sztuczne barwniki. Tylko \u015bwie\u017co wyci\u015bni\u0119te soki s\u0105 zdrowe Przestrzegaj tak\u017ce zalece\u0144 1 szklanka soku dziennie wystarczy #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266746185198395393"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266625390195486720"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266693384665735169"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 10 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 77-K Wolica, 67-M i 62-K Racib\u00f3rz, 68-K i 75-M Warszawa, 89-K Gda\u0144sk, 80-K Boles\u0142awiec, 51-K Jelenia G\u00f3ra, 90-K i 92-K Zgierz. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266754043478671366"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 23 571/1 061 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266754044858707970"
            }
        ]
    },
    "2020-05-31": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " 31 maja to \u015awiatowy Dzie\u0144 Bez Tytoniu Rzu\u0107 palenie i zmniejsz ryzyko raka p\u0142uca Wi\u0119cej https://bit.ly/&#x15A;wiatowyDzie&#x144;BezTytoniuPD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakP\u0142uca #NSO #StopFejkFriends",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266965127728959488"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Palenie wyrob\u00f3w tytoniowych zwi\u0119ksza ryzyko zaka\u017cenia #koronawirus. Nie zwlekaj, rzu\u0107 palenie ju\u017c teraz Wi\u0119cej https://bit.ly/&#x15A;wiatowyDzie&#x144;BezTytoniu #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakP\u0142uca #NSO #StopFejkFriends",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266980227353202689"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Palenie papieros\u00f3w to g\u0142\u00f3wny czynnik powoduj\u0105cy raka p\u0142uca. Pami\u0119taj, \u017ce pal\u0105c nara\u017casz siebie i swoje otoczenie Nie pal Wi\u0119cej https://bit.ly/&#x15A;wiatowyDzie&#x144;BezTytoniuPD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakP\u0142uca #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267017979192946688"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Blisko 1/3 m\u0119\u017cczyzn i 1/5 kobiet w Polsce pali papierosy Dowiedz si\u0119 jak skutecznie walczy\u0107 z na\u0142ogiem Wi\u0119cej https://bit.ly/&#x15A;wiatowyDzie&#x144;BezTytoniuPD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakP\u0142uca #NSO #StopFejkFriends",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267033327535640580"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Obowi\u0105zuje zakaz sprzeda\u017cy papieros\u00f3w mentolowych, smakowych i tzw. klikanych. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakP\u0142uca #NSO #StopFejkFriends",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267078374045790210"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dym tytoniowy dzia\u0142a toksycznie na uk\u0142ad sercowo-naczyniowy. Zadbaj o swoje zdrowie i pozb\u0105d\u017a si\u0119 na\u0142ogu Wi\u0119cej https://bit.ly/&#x15A;wiatowyDzie&#x144;BezTytoniu #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakP\u0142uca #NSO #StopFejkFriends",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267108578298671106"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266987779512123394"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 3 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 84-K Pozna\u0144, 83-M Tychy, 65-M Bytom. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 23 686/1 064 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267003277956259840"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 16,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267056443011760128"
            }
        ]
    }
}