{
    "2020-07-01": {
        "deaths": {
            "deaths": 14,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zalesie"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": "Cieszyn"
                },
                {
                    "age": 97,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278244616098197505",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278244617209683978"
            ]
        }
    },
    "2020-07-02": {
        "deaths": {
            "deaths": 15,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 50,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 53,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": "Cieszyn"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 59,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278607620249735168",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278607619159179264"
            ]
        }
    },
    "2020-07-03": {
        "deaths": {
            "deaths": 15,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 58,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gliwice"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 99,
                    "gender": "F",
                    "place": "Puszczykowo"
                },
                {
                    "age": 95,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bia\u0142ystok"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278969396380254208",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278969397495975936"
            ]
        }
    },
    "2020-07-04": {
        "deaths": {
            "deaths": 4,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                },
                {
                    "age": 56,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                }
            ],
            "text": "pomorskiego (4), warmi\u0144sko-mazurskiego (4), opolskiego (3), dolno\u015bl\u0105skiego (3) i \u015bwi\u0119tokrzyskiego (2). Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 4 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 70-K Zgierz, 88-K \u0141\u00f3d\u017a, 56-M Racib\u00f3rz, 79-M Warszawa.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279331898603581441"
        }
    },
    "2020-07-05": {
        "deaths": {
            "deaths": 5,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gliwice"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                }
            ],
            "text": "pomorskiego (2), podlaskiego (2), warmi\u0144sko-mazurskiego (1) i zachodniopomorskiego (1). Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 5 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 75-M \u0141a\u0144cut, 78-K Gliwice, 80-M Radom, 64-M Warszawa, 73-M Zgierz.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279694157032886274"
        }
    },
    "2020-07-06": {
        "deaths": {
            "deaths": 4,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                }
            ],
            "text": "kujawsko-pomorskiego (3), warmi\u0144sko-mazurskiego (2), lubuskiego (1), opolskiego (1) i pomorskiego (1). Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 4 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 91-M, 73-K, 82-K \u0141a\u0144cut, 79-K Racib\u00f3rz.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280056742190202880"
        }
    },
    "2020-07-07": {
        "deaths": {
            "deaths": 7,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "Radomsko"
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "Bia\u0142ystok"
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Bia\u0142a"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280418950044680192",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280418948945776640"
            ]
        }
    },
    "2020-07-08": {
        "deaths": {
            "deaths": 15,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 42,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 59,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zawiercie"
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 57,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": "Szczecin"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zawiercie"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280781389013618688",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280781387889549313"
            ]
        }
    },
    "2020-07-09": {
        "deaths": {
            "deaths": 9,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gliwice"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281144046090702850",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281144047160233986"
            ]
        }
    },
    "2020-07-10": {
        "deaths": {
            "deaths": 11,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": "Cieszyn"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 61,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "M",
                    "place": "Bia\u0142ystok"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281506504642891778",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281506502998740992"
            ]
        }
    },
    "2020-07-11": {
        "deaths": {
            "deaths": 6,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Turek"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": "Mo\u0144ki"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "M",
                    "place": "Bia\u0142a"
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Siedlce"
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281869789590323206",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281869788508282882"
            ]
        }
    },
    "2020-07-12": {
        "deaths": {
            "deaths": 3,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gliwice"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                }
            ],
            "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 3 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 79-K Gliwice, 81-M, 69-K Pozna\u0144. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 37 891/1 571 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282239467709968384"
        }
    },
    "2020-07-13": {
        "deaths": {
            "deaths": 5,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 62,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gr\u00f3jec"
                }
            ],
            "text": "zachodniopomorskiego (2), pomorskiego (2), dolno\u015bl\u0105skiego (1) i opolskiego (1). Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 5 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 62-K Tychy, 71-M, 77-M Racib\u00f3rz, 70-M Starachowice, 70-K Gr\u00f3jec.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282593862335299586"
        }
    },
    "2020-07-14": {
        "deaths": {
            "deaths": 12,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bytom"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tomasz\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282955921828851714",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282955920759304193"
            ]
        }
    },
    "2020-07-15": {
        "deaths": {
            "deaths": 6,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wschowa"
                },
                {
                    "age": 95,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283318024989286400",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283318023626149888"
            ]
        }
    },
    "2020-07-16": {
        "deaths": {
            "deaths": 11,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": "Chorz\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283680324375982083",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283680323293851649"
            ]
        }
    }
}