{
    "2020-07-01": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ogranicz spo\u017cycie czerwonego mi\u0119sa na rzecz mi\u0119sa drobiowego, ryb i nasion ro\u015blin str\u0105czkowych. Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278206702312026112"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Departament Analiz i Strategii #MZ opublikowa\u0142 interaktywne aplikacje do analizy danych dotycz\u0105cych systemu ochrony zdrowia. Wi\u0119cej o platformie BASiW https://bit.ly/Dane_SOZ_online",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278280558611771393"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Co powinno znale\u017a\u0107 si\u0119 w zbilansowanej diecie? produkty zbo\u017cowe produkty b\u0119d\u0105ce \u017ar\u00f3d\u0142em wapnia t\u0142uszcze g\u0142\u00f3wnie pochodzenia ro\u015blinnego Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278327500389507072"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #Go\u015b\u0107Wiadomo\u015bci: Patrz\u0105c na zachowania Polak\u00f3w w lokalach wyborczych jestem przekonany, \u017ce p\u00f3j\u015bcie na wybory jest bezpieczniejsze ni\u017c codzienne zakupy.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278390871520673792"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #Go\u015b\u0107Wiadomo\u015bci: Chcemy zaproponowa\u0107 u\u0142atwienia, aby osoby starsze, niepe\u0142nosprawne, kobiety w ci\u0105\u017cy mog\u0142y wej\u015b\u0107 do lokalu wyborczego bez czekania w kolejce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278391073212071942"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278236900390666243"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 382 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (169), wielkopolskiego (107), mazowieckiego (20), podkarpackiego (20), ma\u0142opolskiego (18), \u0142\u00f3dzkiego (10), lubelskiego (7), opolskiego (7), warmi\u0144sko-mazurskiego (6), podlaskiego (5),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278244614944718849"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278252469408104450"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba wykonanych test\u00f3w w poszczeg\u00f3lnych krajach ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278297301400858624"
            }
        ]
    },
    "2020-07-02": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zdrowie Twoich pracownik\u00f3w jest dla Ciebie wa\u017cne? Poka\u017c nam jak motywujesz ich do regularnych bada\u0144 Zg\u0142o\u015b si\u0119 do programu #PracoDawcaZdrowia #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie Wi\u0119cej https://bit.ly/PracoDawcaZdrowia",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278569090257350656"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od lipca wy\u017csza wycena za wystawienie #eSkierowanie Plac\u00f3wki POZ i AOS, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 odchodzi\u0142y od skierowa\u0144 wystawianych w formie papierowej na rzecz e-skierowania otrzymaj\u0105 premie finansowe Wi\u0119cej https://bit.ly/WycenaE-skierowanie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278626238278651904"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wska\u017anik zapadalno\u015bci na #koronawirus w Europie.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278659690919088128"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " E-skierowanie umo\u017cliwia pe\u0142n\u0105, elektroniczn\u0105 obs\u0142ug\u0119 procesu skierowania na leczenie - od skierowania do realizacji Od lipca #eskierowanie wycenione jest wy\u017cej ni\u017c papierowe. Wi\u0119cej https://bit.ly/WycenaE-skierowanie @NFZ_Centrala @CSIOZ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278674795786153984"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W czasie wakacji stany magazynowe krwi i jej sk\u0142adnik\u00f3w drastycznie malej\u0105 Apelujemy do honorowych dawc\u00f3w oraz wszystkich zdrowych os\u00f3b o oddawanie krwi Pami\u0119taj, pomimo #koronawirus oddawanie krwi jest bezpieczne. Wi\u0119cej https://bit.ly/ApelOddajKrew",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278721244192538624"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278599288235282433"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 371 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (148), \u0142\u00f3dzkiego (52), mazowieckiego (45), ma\u0142opolskiego (29), wielkopolskiego (28), podkarpackiego (13), warmi\u0144sko-mazurskiego (12), pomorskiego (10), opolskiego (7), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (7),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278607618077011969"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 23,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278614392225927168"
            }
        ]
    },
    "2020-07-03": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Promieniowanie w solarium jest nawet 10-15 razy silniejsze od promieniowania s\u0142onecznego i mo\u017ce powodowa\u0107 rozw\u00f3j czerniaka #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278939836079058944"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Przypadki hospitalizacji w przeliczeniu na 100 tys. mieszka\u0144c\u00f3w.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279022080671932417"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Przypadki na oddzia\u0142ach intensywnej terapii w przeliczeniu na 100 tys. mieszka\u0144c\u00f3w.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279029624094285824"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W wakacje korzystaj ze s\u0142o\u0144ca rozwa\u017cnie. Lekarze rekomenduj\u0105, aby pe\u0142ne wystawianie si\u0119 na s\u0142o\u0144ce nie przekracza\u0142o 10 minut Pami\u0119taj, nie ma te\u017c \u201ebezpiecznej\u201d dawki solarium. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279067374654636032"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278961677556314112"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 259 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (80), wielkopolskiego (46), mazowieckiego (36), \u0142\u00f3dzkiego (24), ma\u0142opolskiego (13), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (13), podkarpackiego (12), opolskiego (9), podlaskiego (7), warmi\u0144sko-mazurskiego (5),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278969395369463809"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 27,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1278976776300105728"
            }
        ]
    },
    "2020-07-04": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nie serwuj sobie choroby. Zmie\u0144 swoje nawyki \u017cywieniowe i zadbaj o regularn\u0105 aktywno\u015b\u0107 fizyczn\u0105 #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279293865623580672"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Badaj swoj\u0105 sk\u00f3r\u0119 regularnie i unikaj nadmiernej ekspozycji na promienie UV #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279399566782214146"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279324065245749248"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 314 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (93), wielkopolskiego (57), podkarpackiego (40), ma\u0142opolskiego (29), mazowieckiego (28), \u0142\u00f3dzkiego (21), podlaskiego (13), lubelskiego (10), zachodniopomorskiego (7),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279331897555005440"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. W zwi\u0105zku z b\u0142\u0119dnym usuni\u0119ciem zgonu z 15.04.2020 r. z woj. mazowieckiego, korygujemy statystyk\u0119 zgon\u00f3w. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 35 719/1 512 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279331899723395072"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279339163503013888"
            }
        ]
    },
    "2020-07-05": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Latem, wychodz\u0105c z domu nie zapominaj o: kremie z filtrem ograniczaj\u0105cym ekspozycj\u0119 na s\u0142o\u0144ce ubraniu okularach przeciws\u0142onecznych #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279656255347470341"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " 10 minut w solarium obci\u0105\u017ca sk\u00f3r\u0119 jak niemal minut przebywania w pe\u0142nym s\u0142o\u0144cu bez \u017cadnej ochrony #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279777552572260352"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279686454676017153"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 35 950/1 517 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279694158123466757"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 231 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (87), wielkopolskiego (35), podkarpackiego (27), ma\u0142opolskiego (17), mazowieckiego (17), \u0142\u00f3dzkiego (16), lubelskiego (14), opolskiego (5), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (5), kujawsko-pomorskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279694155971788800"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 19,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1279701555818557441"
            }
        ]
    },
    "2020-07-06": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " W weekend zarejestrowali\u015bmy dwa razy wi\u0119cej przypadk\u00f3w wyzdrowie\u0144 ni\u017c zaka\u017ce\u0144. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280086589905960961"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. https://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280169642804330497"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280048841690136577"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 36 155/1 521 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280056743289147392"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 205 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (49), mazowieckiego (39), \u0142\u00f3dzkiego (31), lubelskiego (26), podkarpackiego (13), ma\u0142opolskiego (12), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (10), wielkopolskiego (8), dolno\u015bl\u0105skiego (5), podlaskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280056741137469440"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 16,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280066607667183618"
            }
        ]
    },
    "2020-07-07": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Je\u015bli klient w sklepie nie wype\u0142nia obowi\u0105zku zakrywania ust i nosa, pracownik sklepu mo\u017ce: zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 takiemu klientowi odm\u00f3wi\u0107 obs\u0142ugi klienta wezwa\u0107 policj\u0119 #Koronawirus #ZasadyBezpiecze\u0144stwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280381028977094657"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Z obowi\u0105zku zakrywania ust i nosa, w przestrzeni publicznej, zwolnione s\u0105 osoby, kt\u00f3re nie mog\u0105 ich zakrywa\u0107 ze wzgl\u0119du na stan zdrowia. #Koronawirus #ZasadyBezpiecze\u0144stwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280434508609794050"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nakaz zas\u0142ania ust i nosa w og\u00f3lnodost\u0119pnych pomieszczeniach zamkni\u0119tych nadal obowi\u0105zuje Mo\u017cesz to zrobi\u0107 przy pomocy: odzie\u017cy lub jej cz\u0119\u015bci maseczki lub przy\u0142bicy #Koronawirus #ZasadyBezpiecze\u0144stwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280441431203753986"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280411229941424128"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 257 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (91), wielkopolskiego (75), ma\u0142opolskiego (21), podkarpackiego (17), lubelskiego (15), \u0142\u00f3dzkiego (9), dolno\u015bl\u0105skiego (9), mazowieckiego (6), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (4), opolskiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280418947809017858"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 20,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280426327145840643"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280471628674027521"
            }
        ]
    },
    "2020-07-08": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Jeste\u015b kobiet\u0105 w wieku 50-69 lat? Jeste\u015b w grupie ryzyka? Zbadaj si\u0119 Zbyt p\u00f3\u017ano wykryty rak piersi mo\u017ce zabi\u0107. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y https://bit.ly/Mammobus @NFZ_Centrala",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280759774527750145"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od pocz\u0105tku tego roku w wystawiono ponad mln #erecepta, co og\u00f3\u0142em stanowi 90 proc. wszystkich wystawionych takich dokument\u00f3w. ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280852608668897280"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Mammobusy ponownie wyruszy\u0142y w Polsk\u0119. Skorzystaj z bezp\u0142atnych, profilaktycznych bada\u0144 w swojej miejscowo\u015bci. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y https://bit.ly/Mammobus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280864214228144128"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280773620713820160"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zgon nie by\u0142 zwi\u0105zany z zaka\u017ceniem koronawirusem. Liczba zaka\u017conych korona-wirusem: 36 689/1 542 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280781390141947904"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 277 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (96), mazowieckiego (37), \u0142\u00f3dzkiego (32), ma\u0142opolskiego (28), podkarpackiego (27), wielkopolskiego (23), lubelskiego (10), podlaskiego (7), kujawsko-pomorskiego (5), opolskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280781386698424320"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 20,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1280788717230309377"
            }
        ]
    },
    "2020-07-09": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Chronisz swoich pracownik\u00f3w przed #koronawirus Podziel si\u0119 z nami swoimi innowacyjnymi dzia\u0142aniami w ramach programu #PracoDawcaZdrowia. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie Wi\u0119cej https://bit.ly/PracoDawcaZdrowia",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281105804351795201"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ramach #FunduszowyPakietAntywirusowy, w Uniwersyteckim Centrum Medycyny Morskiej i Tropikalnej w Gdyni powsta\u0142a nowoczesna Pracownia Tomografii Komputerowej. #FunduszeEuropejskie Wi\u0119cej ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281196418603126784"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wakacje to najtrudniejszy czas dla bank\u00f3w krwi Apelujemy do wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re mog\u0105 zosta\u0107 krwiodawcami o wsparcie Wi\u0119cej https://bit.ly/ApelOddajKrew",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281211505313112065"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281136003890192386"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 262 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (84), mazowieckiego (50), ma\u0142opolskiego (35), wielkopolskiego (28), \u0142\u00f3dzkiego (22), podkarpackiego (7), podlaskiego (6), opolskiego (6), dolno\u015bl\u0105skiego (5), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (5),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281144044975001600"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 23,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281151106538586113"
            }
        ]
    },
    "2020-07-10": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Sprawd\u017a, kto mo\u017ce skorzysta\u0107 z bezp\u0142atnego badania mammograficznego, bez skierowania. Pami\u0119taj - zbyt p\u00f3\u017ano wykryty rak piersi mo\u017ce zabi\u0107 Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y https://bit.ly/Mammobus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281468192125157376"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Chcesz skorzysta\u0107 z bezp\u0142atnego badania mammograficznego bez skierowania Zobacz, kiedy mammobus b\u0119dzie w Twojej okolicy Szczeg\u00f3\u0142y https://bit.ly/Mammobus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281558792191303681"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Podstawowe zasady bezpiecze\u0144stwa w lokalach wyborczych Pami\u0119taj o obowi\u0105zku ust\u0105pienia pierwsze\u0144stwa: seniorom kobietom w ci\u0105\u017cy osobom z dzie\u0107mi do 3 lat osobom z niepe\u0142nosprawno\u015bciami #BezpieczneWybory",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281588990261358593"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281498395878670337"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 265 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (88), lubuskiego (25), mazowieckiego (23), ma\u0142opolskiego (19), wielkopolskiego (17), \u0142\u00f3dzkiego (16), podkarpackiego (16), dolno\u015bl\u0105skiego (13), lubelskiego (13), opolskiego (9),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281506501975314432"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 24,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281513491518468096"
            }
        ]
    },
    "2020-07-11": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Je\u017celi przed lokalem wyborczym jest kolejka, ust\u0105p pierwsze\u0144stwa: seniorom kobietom w ci\u0105\u017cy osobom z dzie\u0107mi do 3 lat osobom z niepe\u0142nosprawno\u015bciami Pami\u0119taj, te osoby maj\u0105 pierwsze\u0144stwo w lokalu wyborczym #BezpieczneWybory",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281890981323763714"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus. Dane z 9.07 dot. os\u00f3b obj\u0119tych nadzorem sanitarno-epidemiologicznym zosta\u0142y zawy\u017cone w zwi\u0105zku z b\u0142\u0119dn\u0105 liczb\u0105 w raporcie WSSE w Poznaniu. W dniu 9.07 liczba os\u00f3b powinna wynosi\u0107 10 565. Za b\u0142\u0105d przepraszamy.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281860780237955074"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Szanowni Pa\u0144stwo, mamy 305 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (77), ma\u0142opolskiego (53), mazowieckiego (45), wielkopolskiego (43), \u0142\u00f3dzkiego (34), lubelskiego (14), podkarpackiego (9), opolskiego (8), lubuskiego (6), pomorskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281869787472289792"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 35 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1281875878511878145"
            }
        ]
    },
    "2020-07-12": {
        "irrelevant": [],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282223166958362625"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W ci\u0105gu ostatniego tygodnia odnotowali\u015bmy zdecydowanie wi\u0119cej przypadk\u00f3w os\u00f3b kt\u00f3re wyzdrowia\u0142y (3402) ni\u017c zachorowa\u0142y (1941). Mamy 370 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: wielkopolskiego (94), \u015bl\u0105skiego (57), lubuskiego (48), podkarpackiego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282239465075941376"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(46), lubelskiego (40), \u0142\u00f3dzkiego (29), ma\u0142opolskiego (29), mazowieckiego (8), opolskiego (6), pomorskiego (5), podlaskiego (3), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (3) i dolno\u015bl\u0105skiego (2).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282239466665660417"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/2) \u0142\u00f3dzkie \u2013 zak\u0142ad produkcyjny ma\u0142opolskie \u2013 zaka\u017cenia po uroczysto\u015bciach pogrzebowych #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282240331166121984"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/2) Ogniska zaka\u017ce\u0144 (zamkni\u0119te) w wojew\u00f3dztwach : wielkopolskie \u2013 zaka\u017cenia po weselu \u015bl\u0105skie \u2013 rodziny g\u00f3rnik\u00f3w z kwarantanny lubuskie \u2013 zak\u0142ad opieku\u0144czo-leczniczy podkarpackie \u2013 badania przesiewowe lubelskie \u2013 zak\u0142ady mi\u0119sne",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282240330134413312"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 17,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282241661955956737"
            }
        ]
    },
    "2020-07-13": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: dzi\u0119ki dobrej wsp\u00f3\u0142pracy uda\u0142o si\u0119 ochroni\u0107 Polak\u00f3w przed szerokim rozprzestrzenianiem si\u0119 koronawirusa. Dzi\u0119kuj\u0119 mediom, za rzetelne informowanie i wsparcie informacyjne.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282611399294955526"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Dzi\u0119ki badaniom przesiewowym wiemy, jaka jest skala #koronawirusa w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w. Mam nadziej\u0119, \u017ce wkr\u00f3tce pacjenci wr\u00f3c\u0105 do pe\u0142nego korzystania z us\u0142ug medycznych, profilaktyki.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282612199438131200"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ponad razy dziennikarze r\u00f3\u017cnych redakcji wje\u017cd\u017cali na teren #MZ na konferencje prasowe. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282638403935199232"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ponad 100 briefing\u00f3w dotycz\u0105cych sytuacji sanitarno-epidemiologicznej zorganizowali\u015bmy w #MZ od stycznia. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282645954978512896"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Codziennie wysy\u0142amy ponad 1190 SMS-\u00f3w ze statystykami do 320 odbiorc\u00f3w. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282653503811465217"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Opublikowali\u015bmy: blisko 700 tweet\u00f3w ponad 560 post\u00f3w na fb na temat #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282661054921666561"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wybierasz si\u0119 na wakacje za granic\u0119 Nie zapomnij o Europejskiej Karcie Ubezpieczenia Zdrowotnego (#EKUZ). To potwierdzenie, \u017ce masz prawo do korzystania z niezb\u0119dnych \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych za granic\u0105 ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282676154621587457"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. http://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282706354231144448"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282585557684547585"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 299 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (72), \u015bl\u0105skiego (65), podkarpackiego (62), ma\u0142opolskiego (38), wielkopolskiego (20), \u0142\u00f3dzkiego (18), lubelskiego (8), lubuskiego (5), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (3), warmi\u0144sko-mazurskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282593860816961536"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 38 190/1 576 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282593863799054336"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 15,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282600656147111936"
            }
        ]
    },
    "2020-07-14": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Krwiodawco, przed wyjazdem na wakacje znajd\u017a czas, aby odda\u0107 krew Twoja pomoc jest teraz niezb\u0119dna Wi\u0119cej https://bit.ly/ApelOddajKrew",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282929068359344131"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Kto mo\u017ce otrzyma\u0107 kart\u0119 #EKUZ Ka\u017cda osoba, kt\u00f3ra jest uprawniona do \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283038543871242240"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282947947710181376"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 267 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (72), wielkopolskiego (52), ma\u0142opolskiego (44), mazowieckiego (28), \u0142\u00f3dzkiego (19), lubelskiego (12), podkarpackiego (12), dolno\u015bl\u0105skiego (8), kujawsko-pomorskiego (6), lubuskiego (6),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282955919656189952"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1282963043324813319"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283008344794583040"
            }
        ]
    },
    "2020-07-15": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Je\u017celi korzystasz z us\u0142ug medycznych za granic\u0105, gdzie istnieje obowi\u0105zek wsp\u00f3\u0142p\u0142acenia, to r\u00f3wnie\u017c Ty poniesiesz dodatkowe koszty zwi\u0105zane z wizyt\u0105 lekarsk\u0105. #EKUZ @NFZ_Centrala",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283280133152034823"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #MZ opublikowa\u0142o kolejne interaktywne aplikacje do analizy danych dotycz\u0105cych systemu ochrony zdrowia. Obejmuj\u0105: demografi\u0119 epidemiologi\u0119 prognoz\u0119 epidemiologiczn\u0105 czynniki ryzyka i profilaktyk\u0119 Wi\u0119cej o platformie BASiW https://basiw.mz.gov.pl/",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283385828966830081"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Korzystaj\u0105c z karty #EKUZ za granic\u0105 upewnij si\u0119, \u017ce lekarz \u015bwiadczy us\u0142ugi w ramach publicznego systemu opieki zdrowotnej. Dzi\u0119ki temu nie poniesiesz koszt\u00f3w wizyty lekarskiej. @NFZ_Centrala",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283400933095997445"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus. Dzi\u015b odnotowali\u015bmy w raporcie najwi\u0119ksz\u0105 dotychczas liczb\u0119 os\u00f3b, kt\u00f3re wyzdrowia\u0142y w ci\u0105gu doby: 736.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283310334682398721"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 264 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (90), ma\u0142opolskiego (43), \u0142\u00f3dzkiego (31), mazowieckiego (22), wielkopolskiego (20), lubuskiego (12), lubelskiego (11), podkarpackiego (9), dolno\u015bl\u0105skiego (8), kujawsko-pomorskiego (5),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283318022376226816"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283325430175461378"
            }
        ]
    },
    "2020-07-16": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 trzecia edycja programu #PracoDawcaZdrowia To program skierowany do firm: dbaj\u0105cych o zdrowie swoich pracownik\u00f3w, wdra\u017caj\u0105cych programy promocji zdrowia wewn\u0105trz firmy #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie Wi\u0119cej https://bit.ly/PracoDawcaZdrowia",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283642521822932993"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wiceminister @WaldekKraska podczas @EUCouncil #EPSCO: Epidemia COVID-19 uwypukli\u0142a, jak wa\u017cne jest zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa w dziedzinie zdrowia i przygotowanie na kryzysy zdrowotne r\u00f3wnie\u017c poprzez wsp\u00f3\u0142prac\u0119 @ECDC_EU z pa\u0144stwami cz\u0142onkowskimi.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283742213135114240"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wiceminister @Milkowski_M podczas @EUCouncil #EPSCO: #StrategiaFarmaceutyczna powinna si\u0119 koncentrowa\u0107 na dost\u0119pno\u015bci i przyst\u0119pno\u015bci cenowej produkt\u00f3w leczniczych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283742605617004546"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przygotowuj\u0105c si\u0119 do wakacji za granic\u0105 nie zapomnij o karcie #EKUZ. Sprawd\u017a na odwrocie, czy Twoja karta jest wa\u017cna. To gwarancja korzystania bezp\u0142atnie z niezb\u0119dnych \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych na terenie kraj\u00f3w UE/EFTA ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283763319002861568"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283672720987824131"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 333 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (89), ma\u0142opolskiego (60), \u0142\u00f3dzkiego (38), mazowieckiego (37), podkarpackiego (36), dolno\u015bl\u0105skiego (26), wielkopolskiego (20), kujawsko-pomorskiego (6), lubelskiego (4), lubuskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283680322249469957"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1283687820008337408"
            }
        ]
    }
}