{
    "2020-08-01": {
        "deaths": {
            "deaths": 5,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 55,
                    "gender": "M",
                    "place": "Chorz\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krapkowice"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gliwice"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289479004861247488",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289479002881630208"
            ]
        }
    },
    "2020-08-02": {
        "deaths": {
            "deaths": 10,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "F",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 55,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 95,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grobla"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289840944305459200",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289840942946557952"
            ]
        }
    },
    "2020-08-03": {
        "deaths": {
            "deaths": 1,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grajewo"
                }
            ],
            "text": "lubuskiego (13), podlaskiego (10), kujawsko-pomorskiego (9), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (8), opolskiego (3), warmi\u0144sko-mazurskiego (1). Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 1 osoby zaka\u017conej koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 76-K Grajewo. Osoba ta mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290203309941260289"
        }
    },
    "2020-08-04": {
        "deaths": {
            "deaths": 6,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Przemy\u015bl"
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gliwice"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290566733514899456",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290566732462067712"
            ]
        }
    },
    "2020-08-05": {
        "deaths": {
            "deaths": 18,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 96,
                    "gender": "M",
                    "place": "Nowe"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Siedlce"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gorz\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zielona"
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tomasz\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 61,
                    "gender": "M",
                    "place": "Limanowa"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290928401721823232",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290928400501297152",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290928402917208065"
            ]
        }
    },
    "2020-08-06": {
        "deaths": {
            "deaths": 18,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 56,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 43,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grobla"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gliwice"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 49,
                    "gender": "M",
                    "place": "Lubacz\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "M",
                    "place": "Rzesz\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": "Przemy\u015bl"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291290768263581696",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291290767160479744",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291290769324675073"
            ]
        }
    },
    "2020-08-07": {
        "deaths": {
            "deaths": 13,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 56,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zdu\u0144ska"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bia\u0142ystok"
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gliwice"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291652865593872391",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291652864490852355"
            ]
        }
    },
    "2020-08-08": {
        "deaths": {
            "deaths": 13,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": "Sieradz"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "M",
                    "place": "Jaros\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 59,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292015257423093761",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292015256282247168"
            ]
        }
    },
    "2020-08-09": {
        "deaths": {
            "deaths": 7,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 51,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292377650988814339",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292377652091904002"
            ]
        }
    },
    "2020-08-10": {
        "deaths": {
            "deaths": 2,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                }
            ],
            "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 2 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 84-K \u0141a\u0144cut, 80-M Racib\u00f3rz. Jedna osoba mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 52 410/1 809 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292740297508753408"
        }
    },
    "2020-08-11": {
        "deaths": {
            "deaths": 12,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "Elbl\u0105g"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u017bory"
                },
                {
                    "age": 62,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bia\u0142ystok"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 62,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 56,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293102749467410432",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293102751212240897"
            ]
        }
    },
    "2020-08-12": {
        "deaths": {
            "deaths": 9,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pu\u0142awy"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 61,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293464848194469888",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293464849356398592"
            ]
        }
    },
    "2020-08-13": {
        "deaths": {
            "deaths": 14,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 55,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 96,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "Nowy"
                },
                {
                    "age": 48,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293828531135406080",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293828530002960384"
            ]
        }
    },
    "2020-08-14": {
        "deaths": {
            "deaths": 15,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Szczuczyn"
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "F",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294189634671513603",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294189633467822080"
            ]
        }
    },
    "2020-08-15": {
        "deaths": {
            "deaths": 11,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 53,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "F",
                    "place": "Konin"
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 37,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 97,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 61,
                    "gender": "F",
                    "place": "Lublin"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294552799871631360",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294552798441476096"
            ]
        }
    }
}