{
    "2020-08-01": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od 1 do 7 sierpnia obchodzimy \u015awiatowy Tydzie\u0144 Karmienia Piersi\u0105. To \u015bwietna okazja, aby przypomnie\u0107: karmienie piersi\u0105 niesie za sob\u0105 korzy\u015bci zdrowotne dla matki i dziecka, zmniejsza ryzyko zachorowania na nowotwory.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289440727416659973"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289470929140056064"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 658 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (214), ma\u0142opolskiego (157), mazowieckiego (60), \u0142\u00f3dzkiego (42), wielkopolskiego (39), podkarpackiego (26), lubelskiego (18), pomorskiego (17), warmi\u0144sko-mazurskiego (17),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289479001510047744"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 28,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289486026117791745"
            }
        ]
    },
    "2020-08-02": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Karmienie piersi\u0105 wp\u0142ywa korzystnie na zdrowie noworodka, ale tak\u017ce matki. Zmniejsza ryzyko: nadci\u015bnienia t\u0119tniczego, cukrzycy, chor\u00f3b uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia, z\u0142ama\u0144 po 50. roku \u017cycia, chor\u00f3b nowotworowych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289803113386242051"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289833315445477376"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 548 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (191), ma\u0142opolskiego (76), wielkopolskiego (72), mazowieckiego (71), pomorskiego (24), podkarpackiego (23), dolno\u015bl\u0105skiego (16), opolskiego (16), \u0142\u00f3dzkiego (13), kujawsko-pomorskiego (9),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289840941616918529"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 23,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1289848411890413568"
            }
        ]
    },
    "2020-08-03": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Trwa \u015awiatowy Tydzie\u0144 Karmienia Piersi\u0105 Czy wiesz, \u017ce karmienie piersi\u0105: to najlepszy spos\u00f3b \u017cywienia w pocz\u0105tkowych etapach jego rozwoju zmniejsza ryzyko rozwoju choroby nowotworowej u matki ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290176825671536643"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od 4 sierpnia 2020 r. @zus_pl wznawia kierowanie na rehabilitacj\u0119 lecznicz\u0105 w ramach prewencji rentowej. Wi\u0119cej https://bit.ly/RehabilitacjaLeczniczaZUS",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290271199952547840"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Masz ponad 65 lat? Skorzystaj z bezp\u0142atnych bada\u0144 profilaktycznych w kierunku t\u0119tniaka aorty brzusznej. Rejestracja (22) 211 18 64 w godz. 8.00-16.00. Szczeg\u00f3\u0142y ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290286303427231744"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. \ufffc http://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290316501531099138"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290195699926216704"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 47 469/1 732 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290203311321227264"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 575 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (146), wielkopolskiego (98), mazowieckiego (82), ma\u0142opolskiego (78), podkarpackiego (42), pomorskiego (20), \u0142\u00f3dzkiego (20), dolno\u015bl\u0105skiego (17), zachodniopomorskiego (15), lubelskiego (13),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290203308615860225"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 17,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290210801614110723"
            }
        ]
    },
    "2020-08-04": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Czy wiesz, \u017ce karmienie piersi\u0105, nawet przez kilka miesi\u0119cy, mo\u017ce mie\u0107 istotny wp\u0142yw na zdrowie dziecka i matki ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290527890421948417"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W ca\u0142ej pilnie potrzebna jest krew. Do\u0142\u0105cz do akcji honorowego krwiodawstwa Ju\u017c jutro (5.08) w Warszawie, przed budynkiem TVP1 przy ul. Woronicza, zorganizowana b\u0119dzie mobilna zbi\u00f3rka krwi Pami\u0119tajcie o zasadach dystansu i zabraniu maseczek! https://bit.ly/Zbi&#xF3;rkaKrwiTVP",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290663784332181505"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290558090614640641"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 680 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (222), wielkopolskiego (94), ma\u0142opolskiego (88), mazowieckiego (49), dolno\u015bl\u0105skiego (47), podkarpackiego (41), \u0142\u00f3dzkiego (39), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (26), pomorskiego (17), podlaskiego (15),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290566731350650880"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290573192377974785"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290618491205115905"
            }
        ]
    },
    "2020-08-05": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "W ca\u0142ej potrzebna jest krew. Zosta\u0144 honorowym krwiodawc\u0105 ju\u017c dzi\u015b Szczeg\u00f3\u0142y dzisiaj mi\u0119dzy 9:00-14:00 przed budynkiem TVP1, przy ulicy Woronicza Pami\u0119tajcie o maseczkach i zachowaniu dystansu w kolejce do oddania krwi. Wi\u0119cej https://bit.ly/Zbi&#xF3;rkaKrwiTVP",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290875178533126144"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak d\u0142ugo karmi\u0107 dziecko piersi\u0105? Zaleca si\u0119 karmienie wy\u0142\u0105cznie piersi\u0105 przez pierwsze miesi\u0119cy \u017cycia Ten spos\u00f3b nale\u017cy kontynuowa\u0107 do uko\u0144czenia r.\u017c. przy jednoczesnym rozszerzaniu diety ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290980878026452992"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290920476496338946"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 640 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (152), wielkopolskiego (97), ma\u0142opolskiego (90), mazowieckiego (86), \u0142\u00f3dzkiego (37), podkarpackiego (32), lubelskiego (25), dolno\u015bl\u0105skiego (22), opolskiego (21), pomorskiego (17),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290928399213633536"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 33,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1290935579882840065"
            }
        ]
    },
    "2020-08-06": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zastanawiasz si\u0119, jak Twoja firma mo\u017ce wesprze\u0107 pracownik\u00f3w w rzuceniu palenia Oto kilka propozycji z poprzedniej edycji #PracoDawcaZdrowia. Zadbaj o zdrowie swoich pracownik\u00f3w #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie Wi\u0119cej https://bit.ly/PracoDawcaZdrowia",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291252664651710466"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Zidentyfikowali\u015bmy 19 powiat\u00f3w, w kt\u00f3rych wzros\u0142y liczby zaka\u017conych os\u00f3b. W zwi\u0105zku z tym wprowadzamy w tych powiatach dwa rodzaje obostrze\u0144. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291271614487826432"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Apeluj\u0119 do wszystkich Polak\u00f3w o przestrzeganie re\u017cimu sanitarnego, zachowanie dystansu spo\u0142ecznego i zas\u0142anianie ust i nosa, aby unikn\u0105\u0107 zwi\u0119kszenia obostrze\u0144. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291273451731329024"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: w tzw. powiatach czerwonych (9 powiat\u00f3w) wprowadzamy obowi\u0105zek noszenia maseczek wsz\u0119dzie w przestrzeni publicznej. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291275408864874498"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od soboty (8.08) w powiatach o najwi\u0119kszym wzro\u015bcie zaka\u017ce\u0144 wr\u00f3c\u0105 niekt\u00f3re obostrzenia. #koronawirus ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291325754085715968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Mapa powiat\u00f3w wed\u0142ug kategorii obostrze\u0144 COVID-19. #koronawirus Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_powiaty Komunikat https://bit.ly/Obostrzenia_powiaty_komunikat",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291335712869158912"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W wybranych powiatach zostan\u0105 wprowadzone obostrzenia dotycz\u0105ce: targ\u00f3w i kongres\u00f3w, wydarze\u0144 sportowych i kulturalnych, gastronomii, sanatori\u00f3w, wesel, transportu i obowi\u0105zku noszenia maseczek. Szczeg\u00f3\u0142y https://bit.ly/Obostrzenia_powiaty_komunikat",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291346095415730177"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W\u0142a\u015bnie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 zdalne spotkanie ministra @SzumowskiLukasz z wojew\u00f3dzkimi inspektorami sanitarno-epidemiologicznymi dot. http://m.in. sprawnej egzekucji przepis\u00f3w z zakresu bezpiecze\u0144stwa epidemiologicznego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291358989716992000"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Trwa \u015awiatowy Tydzie\u0144 Karmienia Piersi\u0105! Wiesz, \u017ce karmienie piersi\u0105 to inwestycja w zdrowie dziecka i mamy? ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291373460632068096"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291282866874331142"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 726 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (137), ma\u0142opolskiego (118), mazowieckiego (107), wielkopolskiego (89), dolno\u015bl\u0105skiego (39), \u0142\u00f3dzkiego (39), podkarpackiego (33), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (30), pomorskiego (29),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291290766082543616"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 28,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291297967392120832"
            }
        ]
    },
    "2020-08-07": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Karmienie piersi\u0105 sprzyja prawid\u0142owemu rozwojowi dziecka wspomaga uk\u0142ad odporno\u015bciowy chroni przed infekcjami buduje wi\u0119\u017a z matk\u0105 zmniejsza ryzyko chor\u00f3b nowotworowych, nadwagi i oty\u0142o\u015bci ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291615053444198400"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzi\u015b ko\u0144czy si\u0119 \u015awiatowy Tydzie\u0144 Karmienia Piersi\u0105. Zobacz, co sprawia, \u017ce mleko matki jest zdrowe dla dziecka ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291720754682146817"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291645252676153345"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 809 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (259), ma\u0142opolskiego (144), mazowieckiego (104), \u0142\u00f3dzkiego (46), wielkopolskiego (46), pomorskiego (41), podkarpackiego (35), opolskiego (26), dolno\u015bl\u0105skiego (22), lubuskiego (21),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291652863341604865"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 32,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291660354204782592"
            }
        ]
    },
    "2020-08-08": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Upa\u0142y stanowi\u0105 powa\u017cne zagro\u017cenie dla zdrowia i \u017cycia, szczeg\u00f3lnie dla os\u00f3b: starszych z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 przewlekle chorych pracuj\u0105cych na zewn\u0105trz w najgor\u0119tszych porach dnia przyjmuj\u0105cych leki dzieci i niemowl\u0105t kobiet w ci\u0105\u017cy",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1291977442605903873"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od dzisiaj obowi\u0105zuj\u0105 dodatkowe obostrzenia w powiatach z najwi\u0119kszym wzrostem zaka\u017ce\u0144. Dotycz\u0105 http://m.in.: targ\u00f3w, wydarze\u0144 sportowych i kulturalnych, gastronomii, wesel, transportu i obowi\u0105zku noszenia maseczek. Szczeg\u00f3\u0142y https://bit.ly/NoweZasadyBezpiecze&#x144;stwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292047904723656705"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ca\u0142ej , w pomieszczeniach lub transporcie obowi\u0105zkowe jest zakrywanie ust i nosa, je\u015bli nie za pomoc\u0105 maseczki, to przy u\u017cyciu przy\u0142bicy lub cz\u0119\u015bci odzie\u017cy #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292060487715139584"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od dzi\u015b (8.08), obowi\u0105zuj\u0105 nowe limity na weselach i innych uroczysto\u015bciach rodzinnych: strefa czerwona 50 os\u00f3b strefa \u017c\u00f3\u0142ta 100 os\u00f3b Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292075587037794306"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od dzi\u015b (8.08), w powiatach, w tzw. strefie czerwonej wprowadza si\u0119 wsz\u0119dzie w przestrzeni publicznej obowi\u0105zek zakrywania ust i nosa #koronawirus Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292090687849078787"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292007639254044678"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 843 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (208), mazowieckiego (131), ma\u0142opolskiego (124), wielkopolskiego (54), pomorskiego (53), podkarpackiego (44), dolno\u015bl\u0105skiego (35), \u0142\u00f3dzkiego (31), warmi\u0144sko-mazurskiego (29), lubuskiego (25),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292015255132999680"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus. Z uwagi na b\u0142\u0105d w raportowaniu test\u00f3w przez WSSE Kielce co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na pomy\u0142kowe zapisanie w raporcie ok. 230 tys. test\u00f3w, odejmujemy je od og\u00f3lnej puli przeprowadzonych bada\u0144.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292025394862981122"
            }
        ]
    },
    "2020-08-09": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "W upalne, letnie dni nie zapomnij o nawadnianiu si\u0119: pij regularnie w ma\u0142ych porcjach wod\u0119, herbaty zio\u0142owe i nies\u0142odzone soki owocowe (minimum 2 l dziennie) unikaj spo\u017cywania alkoholu, mocnej kawy i gazowanych napoj\u00f3w",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292361010549010435"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W upalne, letnie dni chro\u0144 si\u0119 przed wysok\u0105 temperatur\u0105 Pami\u0119taj te\u017c o zdrowej diecie Jedz regularne, lekkostrawne posi\u0142ki a \u017cywno\u015b\u0107 przechowuj w lod\u00f3wce!",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292400227593236480"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292370027103035398"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 624 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (149), ma\u0142opolskiego (108), mazowieckiego (81), wielkopolskiego (63), pomorskiego (40), warmi\u0144sko-mazurskiego (30), podkarpackiego (28), \u0142\u00f3dzkiego (22), lubuskiego (20), lubelskiego (17),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292377649831194626"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 20,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292385128732188673"
            }
        ]
    },
    "2020-08-10": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Podczas upa\u0142\u00f3w \u0142atwiej o wyst\u0105pienie odwodnienia organizmu, kt\u00f3re mo\u017ce by\u0107 gro\u017ane dla zdrowia Pami\u0119taj o regularnym piciu wody w ci\u0105gu dnia Poznaj wczesne objawy odwodnienia ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292702219758968833"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe zasady bezpiecze\u0144stwa dot. otwarcia kin w wybranych powiatach. Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292830563011723265"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe zasady bezpiecze\u0144stwa dot. organizacji wydarze\u0144 sportowych w wybranych powiatach. Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292845661302353920"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. \ufffc http://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292853212119097344"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292732420618248192"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 619 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (175), \u015bl\u0105skiego (98), wielkopolskiego (64), mazowieckiego (53), pomorskiego (48), podkarpackiego (37), \u0142\u00f3dzkiego (31), lubuskiego (26), dolno\u015bl\u0105skiego (18), lubelskiego (17),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292740294845267968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "kujawsko-pomorskiego (12), zachodniopomorskiego (11), podlaskiego (8), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (8), opolskiego (7) i warmi\u0144sko-mazurskiego (6).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292740296275623936"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 14,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1292747516048560128"
            }
        ]
    },
    "2020-08-11": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Je\u017celi w upalnie dni czujesz si\u0119 \u017ale: jeste\u015b wyczerpany czujesz dezorientacj\u0119 masz nudno\u015bci podwy\u017cszon\u0105 temperatur\u0119 cia\u0142a zawroty g\u0142owy uczucie gor\u0105ca Mo\u017ce to by\u0107 udar cieplny Nie bagatelizuj stanu zdrowia i skontaktuj si\u0119 niezw\u0142ocznie z lekarzem ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293064605728530432"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe zasady bezpiecze\u0144stwa dotycz\u0105ce otwarcia lokali gastronomicznych w wybranych powiatach. #koronawirus Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293125005098618880"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe zasady bezpiecze\u0144stwa dotycz\u0105ce otwarcia si\u0142owni i klub\u00f3w fitness w wybranych powiatach. #koronawirus Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293185399825760258"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293094806827216897"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 551 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (128), ma\u0142opolskiego (71), \u0142\u00f3dzkiego (51), mazowieckiego (50), wielkopolskiego (38), kujawsko-pomorskiego (34), warmi\u0144sko-mazurskiego (32), pomorskiego (30), dolno\u015bl\u0105skiego (27),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293102747743596544"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 23,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293109904773980161"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293155207464001539"
            }
        ]
    },
    "2020-08-12": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " W upalne dni nigdy, nawet na kr\u00f3tk\u0105 chwil\u0119, nie zostawiaj dziecka w zamkni\u0119tym samochodzie Stanowi to zagro\u017cenie dla jego zdrowia ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293426991748718593"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe zasady bezpiecze\u0144stwa dot. sanatori\u00f3w i rehabilitacji uzdrowiskowej w wybranych powiatach. #koronawirus Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293502490990632962"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe zasady bezpiecze\u0144stwa dot. weso\u0142ych miasteczek, park\u00f3w rozrywki i park\u00f3w rekreacyjnych w wybranych powiatach. #koronawirus Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293532688326918149"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293457193744781314"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 715 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (173), \u015bl\u0105skiego (145), mazowieckiego (76), pomorskiego (75), \u0142\u00f3dzkiego (43), lubelskiego (39), wielkopolskiego (39), warmi\u0144sko-mazurskiego (33), dolno\u015bl\u0105skiego (31),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293464847041073153"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 24 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293472296213061634"
            }
        ]
    },
    "2020-08-13": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak zach\u0119ci\u0107 pracownik\u00f3w do regularnych bada\u0144 profilaktycznych? Oto pomys\u0142y uczestnik\u00f3w II edycji programu #PracoDawcaZdrowia Zadbaj o zdrowie swoich pracownik\u00f3w #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie Wi\u0119cej https://bit.ly/PracoDawcaZdrowia",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293789380541284357"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Aktualna lista powiat\u00f3w obj\u0119tych dodatkowymi obostrzeniami (\u017c\u00f3\u0142tymi i czerwonymi). Zmiany b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od jutra (14.08). #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293875018133274626"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe zasady bezpiecze\u0144stwa dot. organizacji kongres\u00f3w i targ\u00f3w w wybranych powiatach. Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293887527355478016"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe zasady bezpiecze\u0144stwa dot. organizacji wydarze\u0144 kulturalnych w wybranych powiatach. Lista obostrze\u0144 https://bit.ly/Obostrzenia_Powiaty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293917726273085441"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293819579286708226"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 811 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (181), mazowieckiego (148), ma\u0142opolskiego (136), pomorskiego (61), wielkopolskiego (54), lubelskiego (46), podkarpackiego (46), \u0142\u00f3dzkiego (39), dolno\u015bl\u0105skiego (23), podlaskiego (17),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293828528815955968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 26,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1293834678718234624"
            }
        ]
    },
    "2020-08-14": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " W upalne dni unikaj zbyt silnego sch\u0142adzania powietrza za pomoc\u0105 klimatyzacji - du\u017ca r\u00f3\u017cnica temperatur os\u0142abia organizm Najlepiej, aby r\u00f3\u017cnica temperatur nie przekracza\u0142a \u2103.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294151770063732736"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W zamkni\u0119tych przestrzeniach og\u00f3lnodost\u0119pnych obowi\u0105zuje nakaz zas\u0142aniania ust i nosa #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294227272883347456"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294181969086025730"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 825 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (184), \u015bl\u0105skiego (160), mazowieckiego (143), \u0142\u00f3dzkiego (54), pomorskiego (46), wielkopolskiego (43), podkarpackiego (39), podlaskiego (31), opolskiego (31), lubelskiego (23),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294189632289214464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Ze wzgl\u0119du na zdublowany zgon osoby z woj. pomorskiego z dnia 13.08.2020, usuwamy go z wykazu. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 55 312/1 858 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294189636466728960"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 26,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294197072275660802"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przepraszamy, ale b\u0142\u0119dnie zosta\u0142a podana zsumowana liczba przypadk\u00f3w. Zamiast 825 powinno ich by\u0107 832. Liczba zaka\u017conych #koronawirus: 55 319/1858 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294206289690669056"
            }
        ]
    },
    "2020-08-15": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wysokie temperatury a leki. Leki nale\u017cy transportowa\u0107 wed\u0142ug wskazania, w temperaturze nie przekraczaj\u0105cej \u2103 lub w ch\u0142odziarce. Wysokie temperatury otoczenia mog\u0105 wywrze\u0107 niekorzystny wp\u0142yw na skuteczno\u015b\u0107 i efektywno\u015b\u0107 lek\u00f3w.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294514156926726144"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294544357756940288"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 771 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (150), \u015bl\u0105skiego (133), mazowieckiego (96), pomorskiego (69), wielkopolskiego (62), dolno\u015bl\u0105skiego (57), \u0142\u00f3dzkiego (42), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (41), podkarpackiego (36),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294552797195784197"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 24,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294559456206848000"
            }
        ]
    },
    "2020-08-16": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Masz problemy z oddychaniem nosz\u0105c maseczk\u0119? Zas\u0142o\u0144 usta i nos np. przy\u0142bic\u0105 ochronn\u0105. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294876543236427777"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294906744397877250"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 56 684/1 877 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294914511892369409"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 594 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (108), pomorskiego (85), ma\u0142opolskiego (77), mazowieckiego (73), \u0142\u00f3dzkiego (70), wielkopolskiego (50), podkarpackiego (38), zachodniopomorskiego (18), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (16), opolskiego (14),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294914509489025025"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 16,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1294921843875426305"
            }
        ]
    },
    "2020-08-17": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Daj dobry przyk\u0142ad, zas\u0142aniaj usta i nos #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295238931915579392"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W trakcie wakacji nie zapominaj o dystansie spo\u0142ecznym #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295314432856190979"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": ".@jciesz Serdecznie dzi\u0119kujemy za ponad 2 lata pracy na rzecz budowy i rozwoju #ezdrowie. Dzi\u0119kujemy za wszystkie zrealizowane projekty. Powodzenia! ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295360269229719554"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Standardy organizacyjne i wytyczne w zakresie udzielania #teleporada dla lekarzy POZ. Wi\u0119cej https://bit.ly/TeleporadyZbi&#xF3;rZasad",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295368515994738688"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. http://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295389929552457728"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295269132317925377"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 595 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (150), ma\u0142opolskiego (84), \u015bl\u0105skiego (76), pomorskiego (52), \u0142\u00f3dzkiego (44), podkarpackiego (37), wielkopolskiego (30), kujawsko-pomorskiego (28), opolskiego (23), dolno\u015bl\u0105skiego (17),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295276754043625474"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 13,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295284231938220038"
            }
        ]
    },
    "2020-08-18": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wchodz\u0105c do sklepu pami\u0119taj o obowi\u0105zku zakrywania ust i nosa #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295602577669849089"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ramach #teleporada mo\u017cesz otrzyma\u0107 http://m.in.: #erecepta #eskierowanie zwolnienie lekarskie eZLA dokumenty w formie papierowej, do odbioru w przychodni @CentrumeZdrowia",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295661716949393410"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Zesp\u00f3\u0142 pracuj\u0105cy nad jesienn\u0105 strategi\u0105 leczenia pacjent\u00f3w z #COVID19 przekaza\u0142 swoje zalecenia.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295709751997865985"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Sk\u0142adam rezygnacj\u0119 z funkcji ministra zdrowia, pozostaj\u0119 pos\u0142em, wracam do pracy zawodu lekarza - poinformowa\u0142 minister @SzumowskiLukasz.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295710473602695170"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzi\u0119ki #teleporada mo\u017cesz uzyska\u0107 wsparcie: lekarza piel\u0119gniarki po\u0142o\u017cnej bez wychodzenia z domu ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295729667668729856"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Prof. @SzumowskiLukasz podpisuje rezygnacj\u0119 ze stanowiska ministra zdrowia.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295766678823895041"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295631518413361153"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 597 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (130), \u015bl\u0105skiego (85), mazowieckiego (62), pomorskiego (51), \u0142\u00f3dzkiego (48), wielkopolskiego (42), podkarpackiego (39), dolno\u015bl\u0105skiego (33), lubelskiego (19), kujawsko-pomorskiego (17),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295639128856551426"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 20,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295646617828122634"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295691920967073793"
            }
        ]
    },
    "2020-08-19": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " B\u0105d\u017a odpowiedzialny za swoich bliskich. Przypominaj im o obowi\u0105zku zas\u0142aniania ust i nosa #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295963707244068866"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1295993911287005184"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "warmi\u0144sko-mazurskiego (21), kujawsko-pomorskiego (17), zachodniopomorskiego (13), opolskiego (12), podlaskiego (8), lubuskiego (8), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (4).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296001532404654080"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 735 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (160), ma\u0142opolskiego (140), mazowieckiego (126), pomorskiego (60), wielkopolskiego (43), podkarpackiego (33), \u0142\u00f3dzkiego (31), dolno\u015bl\u0105skiego (31), lubelskiego (28),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296001531226075137"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 28,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296009007744901120"
            }
        ]
    },
    "2020-08-20": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Cz\u0119ste mycie r\u0105k to skuteczny i prosty spos\u00f3b na ochron\u0119 przed wirusami. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296326096128884736"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Aktualna lista powiat\u00f3w obj\u0119tych dodatkowymi obostrzeniami (\u017c\u00f3\u0142tymi i czerwonymi). Zmiany b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od jutra (21.08). #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296430553877696513"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296356294769741825"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 767 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (176), ma\u0142opolskiego (151), mazowieckiego (96) , wielkopolskiego (80), pomorskiego (68), \u0142\u00f3dzkiego (44), podkarpackiego (26), dolno\u015bl\u0105skiego (21), kujawsko-pomorskiego (21),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296363997583859714"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,5 test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296371398386913281"
            }
        ]
    },
    "2020-08-21": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Miej zawsze czyste r\u0119ce to proste, wystarczy: woda myd\u0142o i 30 sekund #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296688483759788032"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Prezes @NFZ_Centrala @a_niedzielski podczas spotkania z ministrem @SzumowskiLukasz w #MZ.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296760328412442625"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296718684422012934"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 903 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (168), ma\u0142opolskiego (156), mazowieckiego (146), pomorskiego (89), wielkopolskiego (77), \u0142\u00f3dzkiego (49), podkarpackiego (46), kujawsko-pomorskiego (31), dolno\u015bl\u0105skiego (30),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296726361374105607"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 29,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1296733785564880902"
            }
        ]
    },
    "2020-08-22": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " W upalne letnie dni unikaj nadmiernej ekspozycji na promienie s\u0142oneczne, szczeg\u00f3lnie pomi\u0119dzy a #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297050872552153088"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W trakcie wakacji nie zapominaj o dystansie spo\u0142ecznym #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297111271129538567"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297081070144196608"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 900 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (193), \u015bl\u0105skiego (153), mazowieckiego (150), wielkopolskiego (81), \u0142\u00f3dzkiego (73), pomorskiego (65), podkarpackiego (32), dolno\u015bl\u0105skiego (31), opolskiego (29), lubelskiego (23),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297090567072108549"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 61 181/1 951 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297090571744534529"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297096171651923970"
            }
        ]
    },
    "2020-08-23": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " W upalne dni nie zapomnij o podstawowych zasadach, jak chroni\u0107 si\u0119 przed czerniakiem: unikaj od 11 do 15 no\u015b ubrania ograniczaj\u0105ce ekspozycj\u0119 cia\u0142a na u\u017cywaj krem\u00f3w z filtrem sprawdzaj swoje znamiona no\u015b okulary przeciws\u0142oneczne https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297413258983297024"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297443460803256320"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 581 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (98), \u015bl\u0105skiego (97), pomorskiego (86), \u0142\u00f3dzkiego (67), mazowieckiego (49), wielkopolskiego (46), podkarpackiego (45), warmi\u0144sko-mazurskiego (25), dolno\u015bl\u0105skiego (24), lubelskiego (12),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297451054586568704"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 61 762/1 955 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297451057614917633"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 19,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297458560926801922"
            }
        ]
    },
    "2020-08-24": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy Jak prawid\u0142owo zas\u0142ania\u0107 usta i nos za pomoc\u0105 maseczki. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297781486444318720"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jeszcze tylko tydzie\u0144 do rozpocz\u0119cia roku szkolnego Sprawd\u017a odpowiedzi na najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania zwi\u0105zane z powrotem dzieci do szk\u00f3\u0142 w czasie pandemii #koronawirus http://bit.ly/Powr&#xF3;tDoSzk&#xF3;&#x142; #BezpiecznyPowr\u00f3tDoSzko\u0142y @MEN_GOV_PL",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297866248752177152"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. \ufffc http://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297926644330455042"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297805848354455552"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 548 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (98), \u0142\u00f3dzkiego (71), ma\u0142opolskiego (61), pomorskiego (60), mazowieckiego (54), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (53), wielkopolskiego (53), kujawsko-pomorskiego (27), podkarpackiego (21),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297813454909313026"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 16,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1297820944896077824"
            }
        ]
    },
    "2020-08-25": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy Je\u017celi korzystasz z maseczki wielokrotnego u\u017cytku i planujesz jej ponowne u\u017cycie, przechowuj j\u0105 w plastikowej torebce umo\u017cliwiaj\u0105cej ponowne jej zamkni\u0119cie. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298138034823725056"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jad\u0105c do szko\u0142y komunikacj\u0105 miejsk\u0105 pami\u0119taj o obowi\u0105zku zakrywania ust i nosa http://bit.ly/Powr&#xF3;tDoSzk&#xF3;&#x142; #BezpiecznyPowr\u00f3tDoSzko\u0142y #Koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298243732844810241"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298168237243297793"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 763 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (141), mazowieckiego (99), pomorskiego (93), \u015bl\u0105skiego (89), podkarpackiego (59), \u0142\u00f3dzkiego (50), dolno\u015bl\u0105skiego (44), wielkopolskiego (32), kujawsko-pomorskiego (30), lubelskiego (29),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298176314835382272"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 63 073 /1 977 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298176320757784576"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298183333340483584"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298228632133853185"
            }
        ]
    },
    "2020-08-26": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy Nie nale\u017cy u\u017cywa\u0107 ponownie masek jednorazowych #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298500424530628609"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Do szk\u00f3\u0142 mog\u0105 ucz\u0119szcza\u0107 uczniowie bez objaw\u00f3w chor\u00f3b sugeruj\u0105cych infekcj\u0119 dr\u00f3g oddechowych oraz gdy domownicy nie przebywaj\u0105 na kwarantannie lub w izolacji @MEN_GOV_PL http://bit.ly/Powr&#xF3;tDoSzk&#xF3;&#x142; #BezpiecznyPowr\u00f3tDoSzko\u0142y #Koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298591021039792134"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Prezydent @AndrzejDuda powo\u0142a\u0142 na wniosek premiera @MorawieckiM ministra zdrowia @a_niedzielski ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298630318447001606"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Oficjalne powitanie ministra @a_niedzielski w #MZ ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298635521770627075"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wiceminister @WaldekKraska powo\u0142a\u0142 Filipa Nowaka na stanowisko p.o. prezesa @NFZ_Centrala.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298645094866837506"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298530624542842880"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 729 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (118), \u015bl\u0105skiego (114), mazowieckiego (106), wielkopolskiego (94), pomorskiego (60), podkarpackiego (49), \u0142\u00f3dzkiego (34), warmi\u0144sko-mazurskiego (24), kujawsko-pomorskiego (23),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298538746145656833"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 63 802 /1 994 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298538749492695047"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 28,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298545722460053505"
            }
        ]
    },
    "2020-08-27": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy Maseczki wielokrotnego u\u017cytku pierz po ka\u017cdym u\u017cyciu @GIS_gov #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298862811054051329"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Odprowadzaj\u0105c dzieci do szko\u0142y pami\u0119taj o stosowaniu zasad bezpiecze\u0144stwa http://bit.ly/Powr&#xF3;tDoSzk&#xF3;&#x142; #BezpiecznyPowr\u00f3tDoSzko\u0142y #Koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298938313055797249"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @a_niedzielski w #MZ: Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119 o zmianie zasad kwarantanny i izolacji. Dzi\u015b przedstawimy pakiet tych rozwi\u0105za\u0144 http://m.in. b\u0119dzie to skr\u00f3cenie okresu kwarantanny do 10 dni, skr\u00f3cenie okresu izolacji do 10 dni.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298956896716705793"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Aktualna lista powiat\u00f3w obj\u0119tych dodatkowymi obostrzeniami (\u017c\u00f3\u0142tymi i czerwonymi). #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298957908944838657"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wiceminister @SzczurekZelazko powo\u0142a\u0142a nowego dyrektora CEM w \u0141odzi prof. Rafa\u0142a Kubiaka. Podczas spotkania podzi\u0119kowa\u0142a za wieloletni\u0105 prac\u0119 ust\u0119puj\u0105cemu prof. Mariuszowi Klenckiemu ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298995462305800193"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298893284878757890"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 887 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (233), \u015bl\u0105skiego (118), mazowieckiego (107), wielkopolskiego (92), pomorskiego (71), warmi\u0144sko-mazurskiego (51), \u0142\u00f3dzkiego (47), podkarpackiego (33), dolno\u015bl\u0105skiego (28),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298900639586680833"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 28,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1298908108161511426"
            }
        ]
    },
    "2020-08-28": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy Maseczki wielorazowe powinno si\u0119 pra\u0107 regularnie, w mydle lub detergencie, najlepiej w gor\u0105cej wodzie co najmniej 60 \u2103 #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299225200945496065"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W szkole i poza ni\u0105: cz\u0119sto myj r\u0119ce, os\u0142aniaj usta i nos podczas kichania i kaszlu unikaj dotykania oczu i ust http://bit.ly/Powr&#xF3;tDoSzk&#xF3;&#x142; #BezpiecznyPowr\u00f3tDoSzko\u0142y #Koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299315796561321985"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299255403356749824"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 791 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (139), mazowieckiego (130), \u015bl\u0105skiego (104), wielkopolskiego (92), podkarpackiego (70), pomorskiego (42), \u0142\u00f3dzkiego (39), kujawsko-pomorskiego (38), dolno\u015bl\u0105skiego (30),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299263242766897152"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 65 480/2 018 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299263248634699777"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299270496907857920"
            }
        ]
    },
    "2020-08-29": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy Co zrobi\u0107, gdy nie masz jak wypra\u0107, wymieni\u0107 maseczki wyrzu\u0107 maseczk\u0119 do zamykanego pojemnika, umyj r\u0119ce myd\u0142em i wod\u0105 lub p\u0142ynem do dezynfekcji nie wyrzucaj maseczki do toalety mo\u017cesz zakry\u0107 usta i nos przy pomocy odzie\u017cy, chusty czy apaszki",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299587588341161984"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " zasad dla uczni\u00f3w w zwi\u0105zku z powrotem do szko\u0142y http://bit.ly/Powr&#xF3;tDoSzk&#xF3;&#x142; #BezpiecznyPowr\u00f3tDoSzko\u0142y #Koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299678182543683589"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299617787095248897"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 759 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (140), ma\u0142opolskiego (128), wielkopolskiego (96), \u015bl\u0105skiego (95), pomorskiego (45), dolno\u015bl\u0105skiego (44), podkarpackiego (42), \u0142\u00f3dzkiego (34), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (27),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299625612575993856"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 66 239 /2 032 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299625617034444800"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299632883955453953"
            }
        ]
    },
    "2020-08-30": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " 10 zasad bezpiecze\u0144stwa dla rodzic\u00f3w, w zwi\u0105zku z rozpocz\u0119ciem roku szkolnego Sprawd\u017a odpowiedzi na najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania zwi\u0105zane z powrotem dzieci do szk\u00f3\u0142 w czasie pandemii #koronawirus http://bit.ly/Powr&#xF3;tDoSzk&#xF3;&#x142; #BezpiecznyPowr\u00f3tDoSzko\u0142y",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299949976403849216"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299980174151364608"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "warmi\u0144sko-mazurskiego (17), dolno\u015bl\u0105skiego (10), opolskiego (8), zachodniopomorskiego (8), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (6) i podlaskiego (4).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299987842404413440"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 631 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: ma\u0142opolskiego (153), \u015bl\u0105skiego (86), lubelskiego (69), wielkopolskiego (68), pomorskiego (53), mazowieckiego (47), \u0142\u00f3dzkiego (33), podkarpackiego (30), kujawsko-pomorskiego (22), lubuskiego (17),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299987839883587584"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 66 870/2 033 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299987847848570881"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 19 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1299995274182623232"
            }
        ]
    }
}